第一卷02——从便器转职为奴隶

？？？视角

“唔————”

不清楚自己又晕死过去了多久，但幸运的是这次醒过来的时候并没有处于一个被人侵犯的状态。

既没有被人压倒在身下，也没有被肉棒贯穿小穴，当然也没有遭遇铁拳殴打或者手指被扭断这样的可怕情况。

“噫——！”

光是回想起来之前遭遇到的不讲理的暴力，曾经体验过一次的疼痛仿佛就要复苏一般，让恐惧顷刻间填充了内心。

明明周围一个想要虐待我的家伙都没有，我却依然蜷缩起了身体，止不住的颤抖着，颤抖着，颤抖着……

“呜呜呜……”

就这么埋头哭了好一会，有可能是哭累了，又或者是发现全身上下没那么疼了，觉得自己不能这么继续下去的我晃了晃脑袋，用手将眼泪擦拭干净了。

那是一只白皙的手，像女孩子一样漂亮而纤细的手。

而在注视自己双手的时候，垂落到肩膀上的金色长发也映入眼帘，胸部不再是印象中的一马平川，而是产生了些微的隆起。

至于标识性别的那个关键部位，也理所当然的早就消失不见，取而代之的是沾染了血迹的细缝。

“……”

没有喜悦，也没有悲伤，大概是因为我在更早之前就已经明白了这个事实。

自己的性别已不再是『男』的这个事实。

我是谁？这里是哪里？我为什么会来到这里？

之前没时间考虑的问题，现在可以考虑了，但我却发现就算绞尽脑汁也得不到想要的答案。

果然，过去的记忆还是没能被取回来，只有剩余的『常识』告诉了自己这样的情况应该被叫做『穿越』，同时发生在身上的事叫『性转换』。

“…………”

也许从变成漂亮的女孩子是很多人的梦想也说不定，但此时此刻我打心底里希望自己没有变成这副模样。

如果没有变成这副模样，我可能就不会被侵犯了。

如果没有变成这副模样，我可能也不会被虐待了。

如果没有变成这副模样，我可能……可能……

“呜呜呜——呜呜呜呜——”

甚至没能体验过一丝一毫变为女孩子后的快乐，就被强奸，侵犯，凌辱外加暴力虐待的我，此时此刻实在说不出『性转太棒了』这样的话。

能用来表达心情的，只剩不断滴落的豆粒大的泪珠了。

“……被关起来了啊……”

看着很可能是那个侵犯过我的中年男性『好心』帮我穿上的，根本不能当成是衣服的破布，以及周围那胡乱插在地面上，顶头削尖的木制栅栏，再怎么迟钝我也理解到了自己现在的处境。

被人捉住了，BAD END 这样。

“醒了？那就赶紧出来干活！”

没有给我多少用来伤感和后悔的时间，门外就传来了一个男性的吼声。

他和之前侵犯我的中年似乎不是同一个，显得稍微瘦弱了些，但也绝对不是我能与之对抗的等级。

大概这里的每一个『杂兵』都能把我轻易的凌虐到哭喊着求饶吧。

“……”

跟在那名领着我走的男性身后，在前往所谓的『工作场所』的过程中，我看见了其他被关起来的女性。

她们有的缩在墙角那里瑟瑟发抖，有的朝着我投来了同情的目光，还有的已经全身上下布满淤青，倒在角落里一动不动了。

啊啊，我迟早也会变成那样的——这样的想法不知为何盘踞在了我的脑海。

“好了，赶紧开始吧！我都等不及了！”

“唔——咳咳咳————”

就算我早就猜到了所谓『干活』是要我做些什么，实际真的被推到一大群男性中间的时候，过量的恐惧与生理上的强烈厌恶仍使得我蹲着缩成了一团，倒在地上开始干呕了起来。

但是那帮人可不管我的处境，除了有几个人装腔作势的嘲笑了一番外，其中一个人率先的扯着我的头发把我整个人拉了起来。

“呀——！好——唔——！？”

『痛』字都还没能说出口，嘴巴就被异物给填满了，紧接着刺鼻的味道就充斥了我的脑海。

啊，腿也被人抓住了，因为看不见后面所以只能从下半身传来的撕裂感中判断自己的蜜穴也被毫不留情的侵犯着。

双手什么的自然也不可能有空闲下来的机会，被人强迫着去帮他们撸管，为了不被扭断手指只能拼了命的上下搓动。

“头儿！这家伙的小穴和之前那些女的完全不一样！真的是名器啊！”

“她的嘴也很温热，用起来真是太爽了！”

“肯把这样棒的女的分享给大家，我要一辈子追随头头！”

“““噢噢噢！！！”””

一次又一次的，不放过全身上下任何一个地方的抽插与射精，把我从内到外都染成浑浊的白色，然而就算如此这疯狂的盛宴却丝毫看不见停止的迹象。

“才，才射完居然又硬起来了！这样的话不管来多少发都可以的感觉啊！”

“我，我也是！不过这次让我换个地方吧，我想试试屁股看看！”

没有人理会被疲惫，疼痛，与窒息感不断侵蚀的我，他们只是把我当成一个人型飞机杯那般极尽所能的使用着这个身体而已。

不知道过去了多久，大概是到了我可能倒在地上就会溺死在精液池里的那种程度吧，全身上下不管哪个地方都被腥臭味的产物侵染了。

不管是头发，还是手脚，背上，胸口，还是五官，还遗留着知觉的地方，都只能触碰到那些黏糊糊的东西。

张开双眼精液就会滑进去，鼻腔里也被人射满了那些浑浊液体，就算想要张嘴呼气可能也只能吐出由其构成的泡泡也说不定。

肮脏到这种程度，那些把我弄成这幅德行的家伙们自然不愿意触碰，但想要继续使用总归是需要清洁的，所以他们采取的手段就是把我整个人扔到了一个水池里面。

“咳咳！！救！救救！咳咳——！！”

为了活下去而拼命的挣扎的我，在他们的眼中大概也只是用来找乐子的滑稽剧吧，不过也许是怕弄死了就没有这种『身体』可以继续用了，在我被呛得奄奄一息之际还是被人拉了起来。

明明就这样被溺死也许还能轻松点也说不定，可惜我连选择『去死』的权利都并不在自己的手上。

直到最后一个人把自己的精囊掏空后，一天的『工作』才总算可以说是结束了，所幸的是在『工作』结束后被『赏赐』的饭食，并没有被添加奇怪的东西。

也许是他们早就已经把能射的东西统统射到我的身上了吧，所以射不出其他的东西了也说不定。

后来我才知道，这群人是一伙山贼，而实际上自己并非是被『捉住』，而是被『捡到』的才对。

他们在树林深处发现了晕死过去的我，然后就这么把我带了回来——尽管我完全没有如何去到森林中的记忆。

“呵……呵呵——”

就算知道了又能怎样呢？依然什么也不会改变。

日子一天天的过去，毫无反抗能力的我被他们不停的换着花样玩弄着，凌辱着，虐待着。

没有人知道原因，但我的身体唤起他们性欲的能力似乎在随着时间的推移而逐渐的上升着。

于是随着『工作』中途的『休息』时间越来越短，越来越短直到最后消失不见，我开始体验起那种没日没夜的被轮奸的生活起来。

不管是嘴巴，还是下半身的两个洞，还是手啊脚啊头发什么的，没有停歇，一直处于『使用中』。

反正就算体力达到极限而昏迷，也会因为各种各样无法忍受的刺激而重新被弄醒，也许从嘴巴里被灌进去的精液已经超过了用来解渴的水了吧。

膝盖断掉，腿没力气，腰也动不了了，这些对他们来说都无关紧要，反正只要毒打我一顿，我好像就能重新动起来那样——也许他们就是这么想的吧。

总之，这种情况不知道持续了多久，我已经完全失去时间的概念的时候，那伙山贼的头领，也就是最开始侵犯我的那个中年男性，突然发现了一件事情。

他们的储蓄亏空了，已经入不敷出了。

这也难怪，从那么久之前就没人真的去工作，或者说是『劫掠』了，大家都在不停的渴求这幅身体，完全忘记了自己的本分。

也许一开始还能通过贩卖捉到的女性来维持一小会生计，但等到整个巢穴只剩下我一个『便器』的时候这种方法也行不通了。

结果最终他们的选择，就是给我穿上了一套还算华美的服装，像是送走祸水那般的，以很高的价格卖给了一名奴隶商人。

第一卷06——苏醒

？？？视角

“啊啊啊啊啊啊啊啊——！！！”

是被碾碎，被刺穿，还是被切烂了呢？

肆虐全身的剧烈疼痛迫使我猛的睁开了双眼，撕心裂肺的惨叫了出来。

“诶……？”

然而等我回过神来的时候，却发现一切都变样了。

“……”

我颤抖着把手伸了出来，用最缓慢的速度与最温柔的方式，轻轻地触了一下自己的眼眶。

“呀——”

可皮肤还是因手指的刺激而皱成了一团，导致我的视野再度陷入了黑暗之中。

不愿意失去这份『光明』的我，慌忙用力的睁大了双眼，于是周围的景象又变得可见了。

“眼睛……恢复了……？我……又能……看见了？”

视力是在什么时候被人剥夺了呢？我已经不记得了，也不愿意去想起来。

残存的理性警告着自己，不要去回忆那些曾经发生过的，可怕的事情。

“没……没了……”

迟了一会我才注意到，之前曾被插在掌心，还有手腕……不，是插在全身上下各个地方的那些带着倒刺的金属长桩，全都消失不见了。

“我……我终于……死了？”

死，对我来说绝不是一种惩罚，倒不如说是解脱比较好。

没错，就算是死也无所谓了，如果死了之后能如此的轻松，那我宁愿不要继续活着遭罪。

毕竟如果要我回到之前那比地狱还恐怖的环境中去，还不如杀了我比较轻松。

“……不，不对……不太像……”

有一盏吊灯挂在天花板上，四周是粉刷过的墙壁，其中一面墙上有窗户，而对着窗户的是一扇门。

我的身下是一张小木床，旁边放着床头柜，稍远一点还放着椅子和一张单人桌，房内的家具总共就那么多。

“怎么看，都只是个『普通』的房间……”

既不是那种塞满了调教用品的『情趣屋』，也不是充斥着刑具的『拷问馆』，只是个随处可见的『普通』的房间。

绝不是在说这个房间不好，实际上正是这样的地方才让我内心深处的恐惧逐渐平稳了下来。

“不不不……这肯定都是假的！一定是什么幻觉魔法！”

被人救出来了，这样的事情我才不相信，这肯定是那帮监禁我的家伙弄出的很像真实景物的幻觉！

而对我施加魔法的人，肯定在都等着欣赏当这份『美梦』破灭之际我那从天堂掉入地狱中时所产生的绝望表情。

“呜呜……”

还不如继续睡下去比较好——既然这是梦中，那再做梦一定会醒过来！

想都不想我就把被子重新盖上，钻进了被窝中。

…………

……

再次醒过来的时候，外面的景色预示着已经是傍晚时分，但这个房间却维持着之前看见的模样。

“不是……梦？还是说我只是醒不过来而已？”

要不干脆再睡一次看看？虽然产生了这样的念头，但这次勇气稍稍占据了上风，我最终还是伸出手去碰了一下旁边的床头柜。

“摸……摸到了！”

是木制品应有的坚硬触感，看来这周围的一切并非幻觉，而是真实存在于此的事物。

“可，可是……那，这里又是……哪里？”

是谁的家里吗？

“咚咚咚——”

“噫呀——！！！”

就在这时，仿佛是为了印证我的猜想那样，门外传来了可怕的声音。

我好不容易平复下来的内心再次被扯到了嗓子眼的位置。

“不要……不要……不要……不要啊！”

果然，这个地方怎么看都不像是只给我一个人待着的，想也知道这肯定是哪个人的房子里才对。

可无论是谁看见我那半残废的模样都应该嫌弃才对，非但不抗拒反而带回家治好的人，怎么想都不可能正常。

是想修好了再重新弄坏吗？不要啊！为什么我会遭遇那么悲惨的事情！

只是看上我的肉体也就算了，那种可怕的事真的不要再来了！

“对，对了！”

窗户！这个房间是有窗户的，而且位置并没有比床高出很多，我不需要站起来就能碰得到……从那里逃跑的话！

“唔——打，打不开！”

很快我就发现，锁头被锁死，而我根本就拧不动。

没错啊，『普通的房间』什么的肯定只是我的一厢情愿，这里分明就只是一个『看起来漂亮一点』的软禁室！

“……不要啊……呜呜呜……”

最终，被逼得没办法的我只好缩到了床角，然后掀起整张被子盖在了身上，然后把自己用力的裹在了里面。

“求，求求你……不要进来……”

这么微弱的哭喊声，别人肯定是听不到的吧，更何况就算听到了我也不觉得对方就会接受我的请求——证据就是伴随着『吱呀~』的声响，那扇房门就这么轻而易举的被外面的家伙给推开了。

“呜呜呜——”

包裹在我身上的被子，此刻看来是如此的轻薄，就如同纱纸一般给人一种一捅就穿的脆弱感，然而却成为了我和那个进来的人之间的最后的屏障。

真是个相当不中用的屏障，肯定会被三两下就扯烂的吧，然后我就会被简单的抓住，被强迫去做一些『奇怪』的事情了。

“呜呜呜呜呜——”

就像之前那些『奇怪』的家伙一样。

笑着把钉子一根根的刺到我的手指关节里，用刀子一层层的把我的皮肤割下来，又或者是用勺子一点点把我的双眼挖掉什么的……

“呜呜呜呜……不要，不要啊！”

蜷缩在被窝里不停的颤抖着，虽然明知道等待着我的只有那些悲惨的结局，可哪怕晚一秒也好，我也不希望马上就遇到它们。

“呜呜呜——”

不停的哭着，眼泪止不住的滴落到大腿上，又落到了床上，直到我坐着的地方床单都被染湿了为止。

但是不管哭了多久，预想中的恐怖情况都没有发生。

“……为，为什么？”

从房门被推开到现在为止，这时间已经长到我可以坦然接受自己被暴打一顿的未来了哦？已经做好了要被虐待的心理准备了？

“咳咳——”

但疼痛什么的并没有到来，反倒是我因为一直缩在被窝里，现在变得有些喘不过气了。

“没，没办法了……偷偷开一条缝的话？”

我稍微的把裹紧的被子掀开了一丁点，真的只是一丁点的程度，然后又马上裹得严严实实。

“还，还是，不太够……”

这么想着的我将缝隙拉开得大了一些，迅速的扫了一眼后又把被子盖上了。

“……？”

似乎好像，房间里什么人也没有的样子。

“？？？”

不明白发生了什么的我最终决定整个探出脑袋，却发现就和自己刚刚瞄一眼时看见的一样，这里只有我一个。

就连房门都是紧闭着的，就好像从来都没有人进来过。

“……诶？”

难，难不成我刚刚是幻听了？一直在和空气斗智斗勇？

那也太蠢了吧，连我自己都觉得自己很蠢了哦！

“不，不对！”

仔细一看才发现周围的景物变了，原本上面应该什么都没摆放的单人桌上，现在多了一个饭碗。

碗里面好像装着还冒着热气的汤……或者说是粥？旁边还摆放了一些餐具。

所以刚刚的并不是我幻听了，砸门声和开门声不是错觉，门真的被打开过，也有什么人进到了这个房间里来！

“这……这是想让我……吃掉？……毒，毒药吗？”

也不是没有这是正常食物的可能性，但无论怎么想我都觉得那样的可能性实在太低了。

可是，有必要这么大费周章的把毒药加到食物里让我不知不觉的吃下去吗？

只要那些人想，掐着我的喉咙把我拎起来，强行把毒药灌进我的嘴巴里也很简单哦，毕竟我根本就没有能用来抵抗他们这种暴行的能力。

“唔，不能吃……果然，果然还是不能吃吧？”

思来想去，我还是没法鼓起勇气爬下床把桌子上的那些食物吃掉，尽管它们看起来还冒着热气，一幅很好吃的样子。

虽然，虽然我确实觉得死掉了就是一种解脱，可要我自己动手自杀，还是做不到，好丢人……

“唔姆……”

“咕噜——”

正当我陷入哀愁之际，肚子不知为何开始叫了起来。

“……”

“咕噜噜——”

原本想着干脆无视这声音的，结果肚子很快又叫了一次，这回声音好像比刚刚的还要更大了。

“诶……？为，为什么……？”

“咕噜噜噜噜——”

“讨，讨厌啦！”

这，这不就好像是在说着『你还BB什么，赶紧去吃掉那些东西』一样嘛……

“不，不可能明知道有危险还去碰吧！”

“咕噜噜噜噜噜噜——”

“哇！连，连你也欺负我嘛！是不是反正到时候疼得又不是你是我啊？所以你就叫得那么欢！？”

“咕噜噜——”

“我吃，我吃就是啦！”

到头来还是没能敌得过一次比一次叫得更大声的胃，我呜咽着爬下了床，搬着凳子坐到了桌前，下定了要把那碗粥吃光的决心。

第一卷09——认错人了

？？？视角

一天，两天，三天……

就算我什么都没做过，也什么都没『被』做，时间仍然在不紧不慢的按照它的步调有条不紊的前进着。

“我……我居然就这么……过了五天？”

算上刚开始两天的话，今天已经是我来到这个房间的第五天了。

除开每天晚上都会有脚步声逼近这个房间的门口外，什么事奇怪的事都没发生，而就连那脚步声也总在『啪』的一声响后就消失得无影无踪。

一切还是那么的平静，甚至可以说有些枯燥。

因为在印象里，自从穿越以后我就从没体验过这种和平时光，更别说这样的时光还持续了整整五天了。

“今天，他也来了……”

那个送饭的人，每天都会在差不多同一时间进到这个房间里来，然后给我送吃的东西，除此之外就不会再做其他事情了。

从一开始的连头都不敢露大气也不敢出一口，到鼓起勇气探出头去看一眼再马上缩回被窝里，再到现在敢于看着他把我用过的餐具回收，再给我新的食物什么的，我开始觉得自己渐渐的没有那么害怕他了。

大概吧。

“也，也许他只是想把我当成一个小动物那样的来养？”

在他眼中，我不过是长成人类模样的宠物罢了……当然这样也不坏，假如不会遭遇什么痛苦的事情的话，被人养着也没什么大不了的。

虽然仍说不上好吃，但这几天下来，食物也不止是白粥了，各种各样的菜肴也逐渐开始变多。

“会不会……他只是一个厨师……？被这个家的主人拜托来照看我什么的，所以不能对我出手？”

感觉可能性挺高的，不然实在很难解释为何他明明可以轻易的将我推倒，然后随自己的喜好对待我，却从来没有这么做过。

也许是这个家的真正的『主人』，在把我弄到手之后马上遇到了急事就出远门了，又没法带着我一起去，就只能把我留着这个房间里让人看着了也说不定。

『这可是我花大力气弄到手的东西，你们可不准碰！』类似的话『主人』应该这样警告过他的下仆，于是我就被当成了只能看不能碰的『高价活花瓶』了。

“就算这样……”

并不是我想自夸，而是其他人评价的，我拥有着足以『蛊惑人心』的妖艳容貌……但即使如此，那名『厨师先生』见到我的时候仍然没有心生歹念的将我推倒，做任何一件他想做的事情。

明明只要他出手的话，我是根本不可能抵抗得了的，只能任其鱼肉。

虽然可能有一部分原因是被他的『主人』命令的关系，但我仍然觉得他十分的厉害，也十分的善良了。

“下次他再来送饭的话，就跟他道谢吧……”

“咚咚咚——”

仿佛好像知道了我在想什么似的，敲门声突然就响了起来。

“~~~~~！！！”

虽然悲鸣声什么的是总算抑制住了，但我仍被吓得一溜烟就滚到了床上。

该说是肌肉记忆还是本能反应呢……

“怎，怎么突然就来了嘛……我，我都还没做好心理准备……”

虽然没有那么害怕了，但要说『害怕』还是『不害怕』，那果然还是『害怕』的……

当然，不管我的反应如何，房间的门仍然伴随着『吱呀~』的一声被推开了，那名『厨师』端着托盘走了进来。

他看起来像是一名年龄在四十上下的男性，饱经风霜的脸上散发出一股坚毅的神情，可看向我的目光却十分温柔……

坚毅的神色，但看着我的目光却十分的温柔。

“~~~！”

他，他在看着我这边！他发现我在盯着他看了！唔唔唔唔呜呜呜！

好想把头埋到床里面啊！但，但是这样的话就和之前的行为一模一样了，不会有任何改变……

明明说过想要向他道谢一番的，却因为自己的害怕什么的就放弃的话，下次也许就没有这样的机会了！

“……谢……谢……谢谢（非常小声）……”

感觉就像是从牙齿缝里挤出来那样，我颤抖着这么说道。

他有听见吗？感觉没有……这声音太小了，连我自己都很难听得清，更别说离床这张床还有一段距离的他了。

“……”

“！！！”

他，他刚刚是不是笑了一下？对着我笑了一下？看起来相当温柔的笑容，但那是什么意思？是在嘲笑我连话都说不好吗？

“呜呜呜……”

为什么自己连向人道谢这点小事都做不好呢，实在是太没用了，就是因为这么没用才会遭遇一大堆可怕的事情的……

一想到这里，眼泪又开始扑哧扑哧的往外冒了，明明他还在旁边看着我，我却只能抱成一团拼命的哭。

“……啊……”

不知道哭了多久，等我重新抬起头的时候，房间里又只剩下自己一个了。

那名厨师进到这个房间之后总是轻手轻脚的，感觉走路都几乎不发出一点的声音，虽然我知道他什么时候进来，却从来不知道他是什么时候离开的。

可知道了又有什么用呢，我这个人连句感谢的话都说不好，更别提让我说什么『再陪我一会』之类的话了。

“……反正，我就是个奴隶，或者便器什么的……哪里还有情感问题可以讨论……不被人凌虐得生不如死都该跪谢了……”

从转生成这幅样子开始，人生就已经宣告完结了，没有可以选择的未来，硬要说也只是一边『很惨』一边『更加惨』而已。

“咦？又有……纸条？”

就在这时，我发现了压在饭碗下的，和之前似乎一样的纸条。

但是上面写的东西却不一样……不一样到甚至让我瞪大了眼睛确认了好几遍自己有没有眼花。

『出来走走呗』。

一句十分简单，但我却连想都从来不敢想的话。

“这……这是怎么回事……？”

简直就好像家长对着儿女说『别老待在房间里，出去走走』那样的语气，但对我来说意义却完全不同。

我可是奴隶哦？被软禁起来的奴隶哦？没被锁链拴住，钉在奇怪的架子上就足够了的哦？有了这个房间给我住已经算是奇迹中的奇迹了，不可能再奢求什么其他的东西了。

“让我……出来走走……什么的……”

完全不明所以，这到底是好心的邀请，还是精心设计的骗局。

但即便如此，我还是一步一步的走向了这个房间的大门，那个被厨师先生推开过许多次，我却连碰都没碰过的大门。

“呀——！”

仅仅只是拧动把手，再轻轻一推，门就被打开了，同时发出了让人熟悉的『吱呀』声。

“没……没有锁着？不……不是开玩笑吗？”

我已经做足了心理准备，触碰到门把的时候可能就会被电击，或者哪里来的陷阱弄伤我什么的，但预想中的坏事并没有发生。

门的对面虽不是一片花田，但也不是什么看不见底的万丈深渊，只是一条普通的走廊。

和我待在里面的那个普通的房间一样，普通得不能再普通的走廊。

“咦……门上好像……也没有锁的？”

不管是从门内还是门外都没有看见插销或者锁孔，看起来就好像是那种『只要我想出去就可以随时出去』的设计。

“不不不，这不可能的……房门肯定是用什么魔法封印住起来了，只是刚刚才打开的而已！”

无论理由为何，我现在都被过多难以置信的事情弄得晕头转向，完全没法正常思考。

突然间，我听到楼下似乎传来了什么声音。

“呜……”

这个房屋，似乎是双层结构的样子，而给我住着的小房间是在二楼。

尽管十分害怕，但我还是在好奇心的驱使下慢慢的顺着楼梯走到了一楼，结果我在楼梯转角的地方发现了坐在沙发上的那名厨师先生的身影。

“！”

下意识的把身子躲到了转角的阴影处，只留脑袋露出来偷偷的看着他……但似乎因为我没发出什么声音的关系，好像没有被他注意到的样子，对方并没有回过头来看着我这边。

“…………”

我现在应该做什么呢？跟他说一声我真的『出来走走』了吗？还是说应该把刚刚没能说完的道谢好好说完呢？或者说干脆什么也不做直接回到房间里才是正确的选择呢？

“那，那个……呜——！”

最终，我选择了开口向他搭话……也暴露了自己的位置……

刚出声我就后悔了，但是厨师先生已经注意到了我的存在，知道我真的走出了那个房间。

本来可以当做什么也没发生过的，现在不行了……

“怎么了？”

有些粗犷，但绝不是那种给人强烈压迫感的声音传了过来，让我狂跳不已的心脏负担减轻了一些。

“呜呜……那，那个啊……谢，谢谢！谢谢您给我一直送饭！”

抓着『勇气』稍稍占上风的那一刻，我几乎是拼尽全力的道谢了。

做到了哦，不管是把自己从楼梯转角处的阴影里拖出来，还是进行这样完整的道谢，我都做到了。

虽然代价就是花费了巨量精神，我甚至觉得剩余的体力已经不足以支撑自己再这么站着。

“这样啊，你喜欢就好。”

“啊，啊呜——”

『啊呜』是什么鬼啦，我发出的这种奇怪的声音，现在不应该还有其他更重要的话要说的吗？

“还有什么事吗？”

“那，那个……请，请问啊……您这样……把我放出来……没，没关系吗？这个家的……主人？不会生气吗？”

可以的话，我不希望这名温柔的厨师先生因为『把我从房间里放出来』的事而受牵连，被责骂，所以趁早把事情说清楚比较好。

“这个家的主人？这里……就我一个人住啊。”

但厨师先生的回答却使得我楞在了原地。

他是一个人住=他就是这栋房子的主人=他就是那个把我弄到手的人=他就是我的主人。

但我却把他当成了『厨师先生』，完全的弄混了。

天大的错误啊。

第一卷22——虽然说依靠装备不太好

“莉莉丝！”

“主，主人大人……”

我被骂了，又一次的。

虽然感觉快要习以为常了，但我很清楚这绝对不是好事啊！

“你知道我为什么骂你吗？”

“知……知道……”

“那你做之前知道不该做这种事吗？”

“知，知道……”

“既然知道你还做啊！？”

“唔——主人大人，我无言以对……”

此时此刻，我正跪坐在屋外的庭院内，而主人大人则如同阎王一般的耸立在我的面前责备我。

“你好好看看自己都干了些什么！”

“呜诶……我，我往用来烘干衣物的『加热符文石』中注入了太多魔力，导，导致它的效果变得太好了……”

“还『效果太好』？衣服都烧成灰了！”

“唔姆姆姆姆姆……”

确实，挂在晾衣杆上的东西已经不能再称之为『衣服』了，只能算是遗留下来的碳化残渣了吧。

“在你说想帮忙的时候，我有教过你如何看懂那些『符文石』上的计量表的吧？你难道又忘了！？”

“不，没有……主人大人……我记得很清楚……当它们亮起绿色光芒的时候就代表充能完毕了，不需要再往里面注入魔力……”

“那你为什么还要做过头啊！？”

“我……我感觉自己反正有『精魔转换』，那么多储藏起来的魔力用不完也是浪费……如果充能更多……会不会效果更好……然后就可以更快的把衣服烘干……这样的话主人大人没准就会夸我……”

归根结底还是想让自己派上用场啦，主人大人请一定要明白我的出发点是很好的哦！

“啧，就算是这样也不能乱来知道吗？”

“呜……知，知道了……我错了，主人大人……”

“知道就好，那你就继续这么跪坐着，再坐上半个小时吧。”

“呜诶！主，主人大人！我的脚已经很痛了……坚，坚持不住了啦……”

脚踝已经全都麻了，脚背也感觉快要被压断了，越是觉得承受不住了就越是疼啊，真的好痛！

“就是要痛才叫惩罚，不然你下次又忘了怎么办？”

“主人大人~~~对不起啦~~~我不会忘的~~~”

好奇怪哦，为什么我总觉得在和主人大人度过缠绵之夜后，主人大人对我变得越来越粗暴了呢？

明明之前特别温柔，而且很怜香惜玉的……

难，难不成主人大人已经厌倦了我的身体，想要另寻新欢了！？

“呜呜呜！主，主人大人不要走！不要嘛，不要抛弃我，我下次不敢再这样了，所以，所以……”

“谁说了要抛弃你了？真的是……再哭下去今晚你就自个睡了啊？”

“呜——啊！？主，主人大人，为什么这么说？这剧本不对吧？”

讲道理，在奴隶犯错了之后，主人难道不应该说着『你看看你这家伙又做出这种事，看来需要我好好的调教一番了』然后做些色色的事情来『处罚』的吗？

“做那种事对你来说真的不是奖励吗？”

“当，当然不是啦，主人大人~我，我觉得最害羞的事就是在主人大人面前脱得光溜溜的……被，被绳子绑起来牵着出去散步也无法接受……或者，主，主人大人打我屁股的时候也很疼，下半身也不会变得湿漉漉的哦？”

虽然我看起来脑海里满是那些色色的想法，但实际上我是个很清纯的女孩子哦，诶嘿~

“哦，这样啊。那我就不做那些你不喜欢的事情吧。”

“呜哇！主人大人！对不起！我错了！我刚刚在撒谎！主人大人不和我做的话，我会死的！会寂寞到死的！”

“才不会呢，我把你接回来之前你不都活得好好的吗？”

“不是的！会出现『戒断反应』的！会因为缺乏『主人大人能量』而引发『戒断反应』的！”

我对自己相当的有自信哦，假如无法和主人大人黏在一起的话，用不了多久就会变成如同行尸走肉的废人的！

“别抱上来，继续正坐好！”

“啊啊啊啊啊啊——主，主人大人！不要压我啦，腿，腿，腿真的要断了！”

话说回来，这个身体明明就是个十二三岁萝莉的身体嘛，为什么那么僵硬，一点都不柔软啊！？

“就算泪眼汪汪的盯着我也没用，你到底知不知道今天自己做的事情有多危险？如果引发了爆炸把你弄伤了怎么办？”

“没，没问题的吧，主人大人……我有『原型』……应该不会有事——”

“嗯？万一你烧着了是不是打算一辈子都当柴火或者燃料啊？我会放着你不管让你就这么烧下去的哦？”

“呜！对，对不起……主人大人，我错了……”

要是变成那样也太可怕了吧，果然不能因为觉得自己不会死就对那些危险的事情熟视无睹啊……

明明以前我都会刻意回避那些让自己疼痛的事物的，但现在却犯下那么愚蠢的错误，看来主人大人会生气也是理所当然的了……

“知道错了就好。”

发现主人大人是担心我才那么生气后，突然觉得主人大人骂人的声音都温柔了许多，这应该不是脑内滤镜的那种玩意在搞鬼吧？

“嘛，还有二十五分钟，坚持住。”

“可是……主人大人，我真的坚持不住了……”

啊啊，腿已经没有知觉了，不行了主人大人，我要这么坐着晕死过去了。

“没事，你晕过去的话我就会挠你痒痒直到你醒过来为止的。”

“温柔什么的果然是错觉啊！主人大人是坏蛋啊！魔鬼！恶魔！我要投诉！”

“抱歉，我是人类。”

“人类才是最可怕的啊！”

今天才明白了这句话的真正含义是不是有些太迟了啊？

“加油，我会在这里看着你的。”

“呜呜呜，就，就不能放放水吗，主人大人……我的脚也许以后都站不起来了哦？真的废掉了哦？”

“如果你以后都动不了的话，是不是就会少惹出来一点麻烦呢？”

“主，主人大人！请不要露出那种『说不定也行』的表情！我会害怕的啦！”

“那你就别说这些有的没的，继续坚持。”

主人大人说得轻松啊，但实际上正坐的我正在每时每刻都经受着严重的伤害，话说『原型』为什么还不触发，我感觉都快要死了哦？

“还有二十分钟。”

“主，主人大人，我如果坦白自己刚刚的一个想法的话，能不能减少一点惩罚的时间……”

“……你觉得自己真的能和我谈条件吗？”

“呜——主，主人大人……我……我，我在想……假如给『符文石』充能过度的话就可能会引发爆炸的话……把这种特性当成武器来用……行不行……”

先给一个『符文石』充能到极限，再当做手榴弹一样的扔出去，造成范围杀伤没准能行……

“那也太浪费了吧，还不如直接把『符文』刻在武器上，在需要的时候充入魔法，然后发动上面的『符文』效果呢。”

“诶！？有，有的吗？那种武器……有，有的话我是不是……是不是也可以拿来用啊？感，感觉会很适合我诶？”

“起来吧，既然你提到了这件事的话。”

“主，主人大人？哇啊啊啊啊啊，脚脚脚脚脚脚——主人大人不要拉我，我，我自己来！”

跪太久了，光是站起来也痛得不行，正坐好可怕啊！

“赶紧上楼去换套衣服。”

“换，换衣服做什么？主，主人大人现在想要野战吗？”

“野战你个头！我是叫你换套出门用的衣服，我带你去魔杖专卖店——你干嘛突然又正坐了啊！？”

“去……去那种店……是不是就意味着要进城啊……我……我觉得还是正坐稍微轻松一些……”

就算是跟在主人大人身边，要我一下子去有那么多陌生人的地方，果然要求还是太高了点。

“你不可能在家里待一辈子的啊，迟早都要出门的不是吗？”

“如，如果可以的话我——啊啊啊啊，主人大人不要拉我的衣服，我的脚也还很痛，不能进行长途跋涉的啊啊啊——！！”

只可惜，最终我的抵抗依旧以失败告终了，在主人大人的眼神胁迫之下，我不得不跟着主人大人一同踏上了前往城镇的道路。

第二卷02——看板娘？总感觉像是吉祥物

“哈啊？你说啥？领主？”

这个矮人大叔是认真的吗？还是说因为最近我和主人大人滚床单的次数变少，导致精神不佳出现幻听了？

总感觉自己的『主人大人能量』不太充足，偶尔还能看见一些奇怪的东西在周围飘来飘去诶。

“不是，有必要用这幅眼神看着我吗？我没在开玩笑啊！也没生病！”

“哦……”

一般得了重病的家伙为了不让别人担心都会这么说，也许马尔特会长现在就是这样的状态。

“哎哟！听我说话啦！”

好像玩笑开得太过了，这大叔看起来有些生气。

“你这家伙，之前把哈利塔克斯原本的领主给弄死了对不对？”

“呃——”

怎么突然提到这件事了，我原以为被主人大人狠狠教训一顿后就算了，不过现在回过头来一想，就算是『异世界』也会有『法律』存在的才对，都做出这种事果然不会那么简单就被放过吧。

难，难道说刚刚马尔特会长说的这些东西都只是为了吸引我的注意力拖延时间？真正的目的是偷偷喊来一大帮冒险者把我抓捕归案什么的？

“得了吧，别疑神疑鬼啦，我根本就没那种打算，倒不如说如果我想抓你的话早就动手了。”

“唔……史，史莱姆……出来保护我！”

虽然这矮人大叔表现得很诚恳，但我毕竟不会洛斯的『辨识真伪』，万一他撒谎骗我那就问题大了，先把『魔化』发动，再让史莱姆触手变成屏障守在身边比较安全。

“唉，不管你信不信，总之我这边要代表冒险者公会的成员感谢你一番。”

“感，感谢？”

“这东西本来是打算派人送过去的，不过你都来了，提前给你也没什么问题吧。”

马尔特会长一边说着，一边从抽屉里取出了一个信封，递给了我，而我则是操纵着史莱姆触手把它拿到了面前。

“多亏你引发的骚动，公会这边找到了好几个被登记在失踪者名单上的家伙，所以至少『这边』是不会追究你的责任的。”

“哦，哦……”

我是不是应该说一句『不客气』？虽然我原本的目的似乎是敲诈那个领主一番的，但后来好像是心血来潮丢了一发『指向性魅惑·改』给他。

结果那个领主就被他自己抓住调教过的那些『冒险者母狗』们吸了个『精尽人亡』，某种意义上也算是很『性福』的死法了。

“明白了吗？明白的话就把那些触手收起来啦，别让它们在周围晃来晃去的好不好？”

“我，我还是没法完全相信你……”

“啧，拜托！我好歹也跟鲁威尔有点交情的，你认为我会随便对他的东……啊不对，他的爱人下手吗？”

“……好像是这样诶？”

我这个魅魔是不是有点太单纯太好说话了？但是主人大人的爱人这个名头听起来真不错，让人飘飘然呢~

“回到原来的话题上，因为你弄死了那个领主，还让他的一些丑闻暴露的关系，哈利塔克斯准备要进行大选了。”

“大，大选？是指『那种大选』吗？居然不是王国直接委派的领主哦？”

这真的让人有点吃惊，我原以为就算开国皇帝是『异世界人』，过了一段时间后罗德里克王国的发展还是会回到『中世纪』的时代的诶……

“你弄死的那个就是王国直接委派的啦，不已经证明他不靠谱了吗？”

“好，好吧……还有这种事啊……”

“毕竟我们的城镇，还是要『自己人』来管理比较好。”

从马尔特会长的说辞来看，『前任领主』似乎对『冒险者公会』给与的帮助并不算太多嘛……甚至还抓走了几个女冒险者。

“总之，最开始的海选环节将会在三天后举行，你有没有兴趣参加选举，当这座城镇的领主？”

“等等等等等啊！这话题跳转速度是不是有点快过头？我现在知道这个城镇要选出新的领导人了，但这跟我有什么关系？”

我可是那种一天二十四个小时有八个小时和主人大人滚床单，剩下十六个小时缩在自己房间里发呆的死宅，外面发生什么事都和我无关的那种！

“别说我去参加能不能被选上的问题了，你这家伙是认真的啊？觉得我有那种当『领主』的才能？”

就算是在上辈子，我也没当过学生会会长，或者班长，甚至连课代表都没做过哦，自己没有『领导能力』的这点自知之明我这个『天才魅魔』还是有的。

“不，怎么会呢？你当然没有那种才能。”

“喂！咳咳咳！”

虽然我自己这么说了，但你也可以委婉一点别承认得那么直白好不好！

“要我来说的话，这座城镇的领主，怎么也要一个德高望重，又有一定影响力的家伙当才行——比方说像我这样的。”

“…………”

这……这家伙在大言不惭的夸自己诶？场面有点那啥，我都不知道该说什么好了。

“但是，毕竟从种族方面来讲，人类还是比较难接纳一个矮人做他们的领导啦，而且像我这样的『老骨头』也容易让他们产生距离感……所以……”

“……你这家伙的意思是，让我去参加选举，『当了领主的话』你来接管这座城镇的运营，做『幕后黑手』？”

这家伙的野心有点夸张呢，不过说实话毕竟也是他的想法，我管不着。

“是垂帘听政啦垂帘听政！什么幕后黑手！”

“真的有差吗……”

“如何啊，莉莉丝小姐？你去参选的话，作为『美少女』肯定更加容易获得『人气』和『支持率』，当上了领主，『税金』也可以作为稳定收入来源，而我则可以掌管这座城镇，实现『双赢』哦！”

“说是说得很美好啦，但这都只是『如果我参加选举并且被选上』的前提吧，如果只是去竞选，却没选上，不就白费力了吗？”

说到底就是浪费时间啦，还不如躺床上自慰去爽一把呢。

“那你的意思是？”

“我要拿点好处才行，毕竟先出力的是我，给点『定金』总没问题吧？”

钱啊钱，而且是大量的钱，money！

“……我倒是没想到你会那么拜金……”

“才不是拜金好不好，我这么做可是为了主人大人！”

“为了鲁威尔？”

“别装傻，之前击退『莉莉丝』的过程中主人大人和我的爱巢没啦！变得『无家可归』了，所以我想要一栋空房子！有的吧，你们冒险者公会的名下有那种没人住的空房子的吧！”

“不是，我听他说你们不是暂时住在宾馆了吗？”

“晚上又不能在宾馆滚床单滚到爽，那种地方有什么用！”

“………………”

呜哇，这矮人大叔用我刚刚鄙视他时的那种目光又瞪回来了，事实证明在场的两个家伙都不是什么好东西。

“有还是没有嘛？你就直说吧。”

“你这家伙，有是有……但你也忒狮子大开口了，上来就是要栋房，事情都还没开始做呢，要求就那么高！”

“哪里高了啊，才一栋空房子而已，也不是什么豪宅！我才不信你这个野心大的一笔的家伙会弄不到这种东西。”

“啧，真的是败给你了！房子有是有的，但这样的话我也要追加条件才行！”

喜欢讨价还价的老油条诶，放马过来呗！

…………

……

“洛斯！就是这样！拜托了，请和我一起去参与『领主选举』！”

于是，时间来到了一小时后，我已经从冒险者公会回到了暂住的宾馆里，并且来到了洛斯的房间中。

“姐姐大人……虽然我确实说了『晚上别来烦我』，也不代表你大中午的就可以来找我说这些有的没的啊……”

那个臭老头所说的『追加条件』，就是让黑猫族的幼女洛斯也参加这之后的海选。

虽然我从一开始就在好奇，像我们这样看起来只有十三四岁的『萝莉外表』为什么能参加『领主海选』就是了。

“什么有的没的呀，洛斯，是『领主选举』！”

“不是，姐姐大人，你看起来也不像是在开玩笑，也没在说谎，那就是脑子出问题了吧？”

不愧是我自豪的『妹妹』，说了跟刚才我对那个矮人大叔说过的几乎一模一样的话。

“不是啊，哎呀，真的有野心的是那个矮人大叔……”

花了不少的篇幅解释，总算让洛斯明白了我正在做的事情。

“行吧行吧，我知道马尔特会长是想让姐姐大人去当『偶像』了对不对？”

“啊？什么？『偶像』？不是，怎么会扯到『偶像』上去的？”

还有，这猫耳幼女从哪里知道这种词的？异世界文化交流很有问题啊看来。

“不是『偶像』的话，那就是『看板娘』？总之差不多吧，姐姐大人要做的事情……”

“你，你说得好像没错诶……卖脸赚人气，参加竞选啥的……呃，这么看来我有点不愿意做了，就算他说可以给我一栋房子……”

冷静点想想，像我这种面对陌生人还是会害怕的性格，怎么可能上台演讲参加海选嘛？之前想得太简单了啦。

“姐姐大人？”

“我还是拒绝掉好了，这种事情可能不适合我……”

甚至有点『背叛主人大人』的意思，果然还是应该拒绝他的提案才对！

“啊，这种事就不麻烦姐姐大人啦，我去和马尔特会长说一下就行！”

“诶？”

还没等我对洛斯的话做出反应，她就急冲冲的跑出了房门，结果就把我一个人留在了旅馆里。

第二卷40——不管怎么说剩下的和我无关所以溜吧

“诶诶——！？”

“你又怎么了？”

“呃！没，没什么！主人大人！我被吓了一跳而已！”

呜哇啊烦死了！可儿也好罗德里克也罢，这对笨蛋恋人是不是都不知道『看气氛』这三个字怎么写的吗！？

别在我正和主人大人通话的时候打扰我，让我分散注意力好不好！

“哦？是有虫子吗？杀虫剂的话……我记得是在厨房灶台底下的那个柜子里，具体在哪我忘了，你找一下看看？”

“啊……那个……呃，好的，我去找一下……呜……”

果然还是不行，不管刚刚还是现在，欺瞒主人大人的感觉都太糟糕了，让我打心底里难受。

但说不出口啊，我没法去找东西，甚至没待在家里什么的。

胃疼了，明明没吃什么不卫生的东西却开始胃疼了。

“去吧去吧~”

“唔——”

主人大人的声音一如往常，可也正因如此，我的罪恶感正在急剧上升。

受不了，真的受不了，与其这样还不如干脆点向主人大人坦白呢，我不由得产生了这种想法。

“我打算再在这边查一下资料，看看会不会有什么新发现，可能还需要一点时间，先麻烦你看家咯。”

“唔……呃……哦……”

事情不是这样的，没想到自己连这样一句简单的话都说不出口。

但是现在不说的话，以后我还有机会去说吗？

再不坦白的话可能就要一直隐瞒下去哦？

先诚恳的道歉然后请求原谅，才是最合适的选择吧？

“主，主人大人！……诶……？”

好不容易鼓起了最后一点勇气，朝着戒指出来后，我却发现主人大人已经在戒指另一端关闭了通讯的功能，连接起来的线路自然也断开了。

“呜……”

也是啊，尽管遮遮掩掩的，但我确实对主人大人的话做出了反应，所以主人大人才会觉得该说的都说完了，结束通话的。

要怪也只能怪自己不够果断，错过了最后的机会，到头来什么都没做成。

你们想怎么嘲笑我都没关系，毕竟本来我也就是靠着仅有的一点气势才勉强下定决心的，现在再让我主动联络主人大人未免太强人所难。

“……我果然不是那种想做就能做到的人……”

只是一个在没用的意义上很稀有，就算打倒了可能还要倒扣经验值的超级杂鱼魅魔而已。

『……你忙完了吗……』

这时，脑海中响起了罗德里克的声音。

他好像一直在耐心的等这边忙完才开口，说不定之前错怪他了，没准比我想象的还要正经一些。

如果可能的话，和他好好谈一谈也许会有不错的收获把，但遗憾的是现在的我并没有那样的精力。

光是抬起头看向那对笨蛋恋人那边，就把他们都给吓了一跳。

“喂喂喂？莉莉丝？你怎么突然变得那么消沉？”

『……呃，你怎么回事？不要紧吧……？』

自己的脸色有多差我还是能感觉到的，所谓的『死气沉沉』真不是开玩笑，也难怪那两人会吃惊了。

“不用担心，放着不管大概一百年就会自动恢复的……唉………………”

一边大大的叹了口气，我一边说道。

反正有名为『求生意志』的技能辅助，我的精神可比你们想象的要强韧许多，没什么大不了的。

“不不不！一百年什么的那就是很严重的问题啦！”

『……我也这么觉得……』

可儿的声音是传入耳朵，罗德里克的则是直接在脑海中回响，话说这样子居然还能正常对话也挺新奇的。

“唉…………”

想不到该怎么回答他们，我只得又叹了口气。

“你，你都帮了我许多了，现在应该轮到我帮你了吧？”

『……我，虽然还有许多事想说，但也觉得先解决你的问题才是上策哦……』

如果无视掉这两个家伙身上的一部分毛病的话，他们应该也能划分到『好人』的范畴里吧——不过能不能把灯调暗点？我都快被你们秀恩爱时放出的光给闪瞎了。

“多谢啦，但没事的……我回去找主……主……”

平常早已喊习惯的词，如今却卡在了喉咙中，既吐不出来，也咽不下去。

越想越觉得自己做出了不可挽回的事，恐惧与后悔将泪水轻易的挤出了眼眶。

“呜哇哇哇哇哇哇——”

回过神来，才发现自己已经开始嚎啕大哭了。

『咕啊！救，救命——救命啊！』

只不过还没宣泄多少情绪呢，背后就传来了杀猪般的惨叫声。

在好奇心的驱使下我回头一看，只见可儿正骑在罗德里克的身上——抡着拳头殴打他。

“……”

眼前的展开实在太过戏剧性，以至于我忘记了自己还在哭，很干脆的愣住了。

『你，你别光看着，救救我啊！』

不，就算你这么说我也什么都做不到啊！

话说还我还没哭几下呢怎么就发生了这种情况哦？

『跟她说一声，让她停手就行了！拜托！』

“呃，可，可儿……别，别打了好吗？他，他看起来好像很痛苦的样子……”

实际上没准不止『很痛苦』的程度了，用『奄奄一息』来形容也许更合适。

“莉莉丝！”

“呃？在，在？”

“这种花心大萝卜可不能包庇哦！”

不知为何还在气头上的死神少女一点也没有停手的意思，还教训起了我。

真是强势啊，可儿做的事我连想都不敢去想哦。

“把你弄哭也就算了……居然，居然还问『为什么要帮我』？就那么不想和我生活在一起吗！？”

“……”

虽，虽然我刚刚哭的原因并不是罗德里克之前的质问啦，但就这么算了也有点那个了对吧？

话说原来看见我哭了之后可儿逼问了他的恋人吗？然后得到答复后就这么火冒三丈了咯？

“明明，明明我那么想和你待在一起，你却整天看着别人！现在好不容易有机会可以二人独处了，你又想着逃避！”

嘛，后宫失火就是会演变成现在这样啦，倒不如说可儿没拿出镰刀当柴刀使就已经算不错的了。

『对，对不起……』

“不会让你逃的哦！要永远永远的在一起！绝对不会再分开了！”

『……唔……呃……』

可儿一边说着一边露出了看起来就相当危险的笑容，原来病娇从别人角度来看会是这个样子的吗？

其实如果可以的话，我也希望能……能这样子，但是现在……呜……

“莉莉丝，你到底遇到什么麻烦了？”

不知何时，死神少女已经飞离了罗德里克，飘到了我的背后。

“就算帮不上忙，让我分担一下你也会好受一点吧？”

也许是因为刚刚那场『闹剧』的缘故，我胸口的苦闷被稍微冲淡了一些，所以也就没对可儿的提案产生多少抵触。

稍微组织了一下语言后，我将自己欺骗了主……主人大人的事情告诉了她。

“……”

在短暂的沉默过后，移动到我面前的死神少女露出了极为无语的表情，说道。

“……莉莉丝，你还真是超出我预想的小题大做啊。”

“诶……？小，小题大做？”

“不是吗？人活在这个世界上，怎么可能一个秘密都没有？跟谁说都不会信的好不好？”

“唔……”

“更何况你的出发点也是为了帮助你的爱人对不对？那样就更加没关系啦，我相信他不会生气的。”

我好像才从洛斯那里听过类似的话，明明应该知道这个道理的，却还是陷入了同样的慌乱中吗？越发的感觉到自己很没用了。

“但，但是我，我还是欺骗了主人大人，而且没，没来得及坦白……”

“这也没关系啊，我甚至觉得你做了个相当正确的决定。”

“……哈？正确的决定？”

“比起用那什么戒指？联络来道歉，肯定是当面说出来更有诚意吧。”

“好，好像确实是这样……”

也就是说我还有机会咯？还可以挽回的！

“这样稍微……啊，完全精神了。”

“啊哈哈……我都说了我很容易恢复——好吧，其实是多亏了可儿的建议，我决定回家就把所有事情都跟主人大人说。”

“我倒是觉得稍微隐瞒一点也无所谓，不过随你啦。”

就算都为了所爱之人倾心，我和可儿的处世方式似乎还是有点差距的。

“啊，对了，虽然我觉得你已经知道了，但还是介绍一下吧，他是罗德里克哦，生前是我的哥哥兼丈夫，现在是我的所有物。”

『你，你好……我是罗德里克……』

“你，你好，我……我是莉莉丝……”

为了不节外生枝，我决定无视国王同志双眼已经失去光彩的这件事。

反正可儿还是爱他的嘛，所以应该不会太过分吧……应该……

“就算这家伙英俊潇洒风流倜傥，你也别做勾引他的狐狸精哦？”

“喂喂喂，怎么可能？我都有主人大人了！才不会被他吸引。”

“你的意思是他一点魅力都没有！？”

“……”

这段话我不久之前好像才对洛斯说过啊，可儿在这种地方还真是和我超像的。

都是那种见不得别人伸手，却又希望自己所爱之物光彩夺目的类型。

“我看你完全不理解罗德里克除了偶尔有点花心外有多么优秀！”

“会花心的当下不就完全出局了吗？”

果不其然，可儿因为我的话陷入了狂怒的状态，只不过她发泄的对象不是我而是身旁的罗德里克。

之后找个机会道歉吧——一边想着这些有的没的的事情，我一边偷偷的远离了旋涡的中心，独自踏上了回家的道路。

第三卷09——迈出的一步

“咕唔唔唔唔！放开我啦，洛斯！听见没！”

“这……抱歉……姐姐大人……这次真的恕难从命呢……要是放开的话姐姐大人肯定又会对她出手的吧……”

“废话！就算你不放开我也想着要把那只狐狸精干掉啦！”

被猫耳幼女摁倒在地上的我挣扎着抗议到，可惜没什么效果。

事情之所以会变成这样，还得从十多分钟前说起。

…………

……

“什！？”

虽然当时并没有手下留情的打算，『莱姆枪』也依照我的愿望确实的贯穿了对手，但伴随着『砰』的音效与不知从哪冒出来的白烟，那只自称『妖狐公主』的家伙一下子就从我的视野里消失了。

不，准确来说应该不是『消失』而是『变身』吧？因为在相同的位置，一只个头更加娇小的『白毛狐狸』出现在了那里。

『原来不是自称『妖狐』的中二病啊……』

感觉和『魔化』差不多，就是变形的幅度大了不少。

“汝刚刚，是真的打算取妾身的性命？”

不瞒大家说，那只『妖狐』一开口我就被气笑了。

到底有多天然，或者说愚钝到什么地步才会以为我只是打算『吓唬吓唬她』的呢？

还是压根不把我放在眼里？不管怎么说我是无语了。

懒得再说啥的我直接让移动到指定地点的『史莱姆触手』从地上窜出，朝着那家伙刺了过去……只可惜不知是否因为身体变小后敏捷上升，总之和先前一样的攻击这次被它轻而易举的躲开了。

“妾身是不知道汝在气什么啦，但站着不动乖乖挨打可不符合妾身的风格~”

仍旧是一幅笑嘻嘻的表情，那只『妖狐』开始晃动起自己的尾巴来……啊，变成两条……不对是变成三条了。

“『狐火』。”

紧接着，从数量变多的尾巴尖端，飘出了几枚青蓝色的火球，并慢悠悠的朝着我的方向飞了过来。

“……就这？”

“太小看妾身可是会吃大亏的哦~”

必须承认在这点上她说得没错，那会儿的我并不清楚『狐火』有着能利用『对手的魔力』来燃烧的特点，傻乎乎的使用『史莱姆触手』想将那些靠近的火球给抽飞了。

结果自然就是触碰到那些火球的『史莱姆触手』猛烈的燃烧了起来。

“啧！”

无奈之下我只得将烧起来的部分切断，才阻止了火势顺势蔓延到本体上。

“看见了吧~防御是无效的哦~不过这火势可比妾身预想中的大多了，汝的『召唤物』真是蕴含了不得了的魔力呢~”

“……”

其实这不是『召唤物』，而是寄宿在我体内和我『共生』的『超巨型史莱姆』的一部分，但我可没蠢到会和她讲解这些。

“但是这下汝应该明白了吧，它们并不是妾身『狐火』的对手~要是汝能认清楚实力上的差距早点投降，妾身也能省下血多麻烦呐~”

“……到底是谁看不起谁呢？”

如果说以前的我『太自卑』，那这家伙绝对是『太自大』的类型，想着这些毫无意义的事，我召唤出更多的『史莱姆触手』刺了过去。

“看来是谈判破裂了，没办法……只好用稍微粗暴点的手段制住汝了~”

她边说边再次召唤了新的青蓝色火球，射向了我这，而我则继续使用『史莱姆触手』拦下它们——说得直白点就是弹幕互殴吧。

最开始的几分钟可以说是『势均力敌』啦，但之后……

“汝，汝的魔力还真是惊人，居然能重复召唤那么多次……但是妾身也不是吃素的呐！”

又过了几分钟……

“咕唔，居然还能继续召唤……汝，真的是人类吗！？”

再接下来……

“怎，怎么可能！？呜哇！？别，别过来！！！”

身为『妖狐』的那家伙哪怕有『三条尾巴』，魔力的总量应该不算低，但要和喝着『恢复之泉』长大的『超巨型史莱姆』相比果然还是不可能。

所以哪怕相性上被严重克制，因为等级高出她好几个档次，最终获胜的人依旧是我（体内的史莱姆）。

遗憾的是，在捉住并且给她致命一击前，洛斯突然乱入了。

“姐姐大人真是的，连行李都不拿就跑掉……嗯？这不是『仙狐小姐』嘛？怎么灰头土脸的……在被欺负？诶，在被姐姐大人欺负？诶诶！？”

嘛，能见到如此慌张的猫耳幼女算是很幸运的事……要是她没有护着那只狐狸精，并用足以触发『原型』的力道弹了一下我的脑袋就更好了。

“哇……姐姐大人，仅仅只是一小会儿没盯着您，就会做出这样的事吗？”

“干嘛？说得那么严重……”

“不是，姐姐大人不打算和同学搞好关系，欺负人也就算了……为什么还要盯上这位『仙狐小姐』啊？”

“啥『仙狐小姐』？该不会是指那边那只狐狸精吧？”

“唔唔，居然用这种态度……啊，对了，姐姐大人还不知道吧……”

洛斯一边摁住太阳穴一边向我解释到，我这才明白原来黑猫一族信仰的是同样居住在『兽精之森』的妖狐一族。

嘛，信仰真实存在的物种不是很奇怪吗？难不成『异世界』也有『现人神』这样的产物？还是别深究太多。

“原来如此，怪不得洛斯要拦着我……”

“是的，姐姐大人也发泄过了吧，现在能否看在我的面子上放她一马？要是放任姐姐大人杀掉『仙狐小姐』，我肯定会被爹地责罚一番的。”

“……但是我拒绝！”

做出宣言后的我还没来得及摆出帅气的姿势，就被那只猫耳幼女毫不客气的摁倒在了地上，这家伙就不会看看气氛吗！？

嘛，也算是回到了开头的那一幕吧。

顺便一提，被她称作『仙狐小姐』的那只『妖狐』，完全就是：

“仙，仙狐？是指……妾身？但妾身的修为应该还没到那个程度……”

自己都一头雾水的感觉。

“……洛斯你还说最喜欢我呢，结果为了信仰就要放弃爱吗？”

“喂喂！姐姐大人！别这么说啊！我可没有和姐姐大人作对的意思！”

“那你还拦着我驱逐接近主人大人的害虫。”

你的爱就只有这种程度？脑海中突然浮现出了这样的『梗发言』。

“哇，明明平时姐姐大人想要乱来的时候我都会顺着姐姐大人的意的说！”

“这次果然是因为不想违背信仰？”

“不！我是觉得这次姐姐大人绝对是误会了啦！仙狐小姐怎么可能做出那样的事呢？”

“就是说啊！妾身可没有母上那种奇特的癖好呐~”

你们两搁这唱双簧吗？还有『母上』又是怎么回事啦！

“那样的恶魔，就算送给妾身妾身也不要呐！”

“恶魔你个大头鬼！主人大人明明是天——姆姆姆！！！”

唔，这家伙居然不理解主人大人是个多么温柔的人，不可原谅！

就算真的没对主人大人出手也不可原谅——虽然是这么打算的但因为还在被洛斯压制着所以做不到，讨厌！

“『辨识真伪』没有反应……姐姐大人，『仙狐小姐』真的没说谎，这一切都只是姐姐大人误会了而已哦……”

“不可能！主人大人当时身上奇怪的气味那么浓，这只狐狸精一定和主人大人有过极为亲密的肢体接触的！”

魅魔的鼻子可不是吃素的，尤其是针对那些害虫的时候！

“只是像扛沙袋一样的扛着妾身而已……”

“……哈？”

“只是像扛着一个沙袋那样，把妾身扛在肩膀上而已。”

虽然换了种说法，但意思似乎和之前一模一样。

“姐姐大人，这也是『实话』哦。”

“唔——”

其实，我隐约的也能看出些端倪，但……真不想承认啊。

主人大人在这种方面特别木头什么的。

毕竟只要我不主动提出的话，别说『公主抱』了，主人大人就连『背着我』的次数也没多少。

如果像是扛麻袋一样扛着，虽然也算是『亲密的肢体接触』，但去嫉妒这种事总觉得有点……

“汝也真是辛苦呐~”

“要你管！”

没见识过主人大人温柔一面的你怎么可能明白我的心情！

啊，虽然感觉自己最近见识到的主人大人发飙的一面可能也更多就是啦……

“唔……”

“就算不会读心术，要猜姐姐大人呻吟的原因也很简单呢~”

“呃！”

“肯定是因为觉得自己最近老惹鲁威尔先生生气，所以基本没见到他的好脸色对不对？”

“……！我，我也不想老是惹主人大人生气啊！可是总有些破事找上门来我有什么办法！”

难不成，我也像某个死神小学生一样被诅咒了吗！？

“我倒是觉得，只是姐姐大人应对的方式有问题呢……”

“唔唔唔……”

这只猫耳幼女说得可真难听，更气人的是我居然无法反驳。

“首先得改掉『遇事不决立马暴走』的坏毛病啊，否则无论过多久都没法变成『正常人』哦，到时鲁威尔先生又会失望的。”

“咕唔！？居，居然在这种时候搬出主人大人！”

“我也是为了姐姐大人好啊，不是说了我不想看见姐姐大人因为被责备而露出的泫然欲泣的表情吗？”

“知，知道了啦！总之要和那只狐狸精……啊，妖狐道歉是吗？对……对不起！这，这次是我不对……！”

“妾身……也有不妥之处，抱歉呐。”

可以说是在洛斯无言的督促下吧，我们最终选择了和解。

虽然好像忘记了什么的样子，不过结局是好的就行，对吧？

第三卷12——小小的一步

“玲菲~”

“……”

“玲菲亲~”

“……”

“玲菲同学~”

“……”

和爱薇儿成为『朋友』后的第二天下午，地点仍然是宿舍内，我正试图向正在用梳子护理尾巴的妖狐少女玲菲搭话。

只是结果嘛……你们也看见了，一点都不顺利。

『唔，会变成这样也是没办法的事……』

午休期间跟洛斯汇报昨晚情况时，我久违的看见了她抓狂的一幕。

“姐姐大人到底在想什么！？和其他人搞不好关系也就算了，为什么偏偏要跟『仙狐小姐』闹僵！？居然能和那么温顺的人交恶我还是真没想到……要是以后鲁威尔先生询问状况时她突然跳出来说姐姐大人坏话报复姐姐大人，那姐姐大人要怎么办嘛！？还矗在这干嘛哦，怎么都好赶紧取得对方的谅解啦！”

本来按照那只猫耳幼女的说法，我应该马上去道歉的，但在其他同学面前这么做太过羞耻，所以我才一直等到现在，两人独处的机会。

『唉……』

心想为了弥补自己的过失，我抛开架子诚心诚意的大喊：

“玲菲大小姐~~~”

“啪嗒。”

然而妖狐少女的回应，仅仅只是娴熟的竖起了自己三条尾巴中的两条，然后将耳朵给捂住了

“……”

往好处想，至少我的话有被她听见吧？

个鬼哦！人家明确的表态了『我懒得理你』不是更加糟糕了吗！？

这种状况下就算跪着说『对不起』估计玲菲也不会鸟我吧。

『难不成真的要用洛斯教的那招？』

似乎是叫『反其道而行之』来着——说得直白点就是把她惹得火冒三丈……

『啊就死马当成活马医吧！』

反正也没别的办法，我只得走到她的身边，弯下腰轻声说道：

“玲菲你当时明明也觉得很舒服的诶……”

“…………”

尽管很微弱，但对方的身子确实有哆嗦了一下。

“现在的生气是装出来的对不对？其实你很想再被那么抚摸一次……？”

“汝这厮呐！！！”

理所当然被激怒的玲菲直接就回头把手上的梳子砸了过来，还好我躲闪迅速脑袋才没有开花。

“汝到底知不知道，尾巴对于妾身的意义啊！”

“……呃，这个……我记得是魔力的源泉来着……？”

“既然知道那为何还放任妾身被蹂躏！？若失去魔力的话妾身连自己的存在都没法维持呐！”

“诶……？意，意思是……会死？”

我难不成做了一件很危险的事情吗！？

“那倒不至于，就是会在一段时间内变回狐狸的模样罢了~”

“啊切——”

“切个鬼！汝有想过若妾身在那只野兽的面前变成小动物的模样会是什么结果吗？”

“呃……”

好吧确实会有生命危险，主要是被爱薇儿摸到再起不能什么的。

“汝要是理解到的话就别再靠近妾身了，妾身才不想和汝这种背叛者交谈！”

“唔……那个，道歉也不行吗？对不起啦，我不是有意的……”

“不是有意的也绝对是故意的！”

“呃——其实也不是那样……”

“那是怎么样呐！？”

“……”

说不出口，当时之所以把玲菲推到爱薇儿怀里，其实单纯只是因为自己懒得继续和她们纠缠下去了……所以说简单易行的方案未必是正确的呢。

“看吧，那心虚的表情早就把汝的想法都出卖得一干二净啦！妾身早该发现汝不是个信得过的家伙呐！”

“我，我当时并不是打算……”

“居然还敢找借口！？汝是不想承认自己对妾身做了多过分的事吗！？”

“呃，不……不是这个意思……”

被不是主人大人又不是洛斯的家伙给骂得那么惨还是头一次诶，感觉真是相当的糟糕。

但如果在这里放弃，那么『计划』就等同于宣告失败，我可不想这样。

“玲，玲菲——”

“闭嘴啦！”

“唔……”

“无论如何妾身也不会接受汝的道歉的！门都没有！”

“…………”

这，这说得也太绝对了吧？

虽然我知道自己做的事不会那么容易被原谅，但看在我已经好好道歉的份上，她就不能当成是同学之间的小打小闹一笔带过吗？

实在不行提出个什么要求来也行啊，那么斩钉截铁的断言未免太过无情……

“听见的话就快从妾身面前消失！滚得越远越好！”

“咕唔唔唔——既，既然你如此绝情，那……那就……”

“那就什么？汝难道还想威胁妾身不成？”

“爱~~~薇~~~呜嘎！？”

扯开嗓门大喊到一半侧腹就挨了狠狠的一下，毫无防备的我因为突如其来的刺激倒在了地上打起了滚。

“嗷嗷嗷嗷嗷！！！你，你突然打我干嘛！？”

“还好意思问呐！？汝居然打算做出这种事！？”

“不行吗！？反正你都不愿意和我和好了，那我还不如去帮那只绒毛控去赚她的好感度呢！”

这就是所谓的破罐子破摔啦，毕竟玲菲对我的好感度已经跌破谷底了，所以我也就只能选择进入剩下两位的『个人线』了你们说是不是？

“汝那么做遭殃的可是妾身呐！怎么可以这样！？”

“有什么关系？要怎么做还不是我的自由？”

面对尾巴竖得老高甚至要炸毛的妖狐少女，同在气头上的我自然是不甘示弱的瞪了回去。

“咕奴奴奴……！！！”

“唔姆姆姆——！！！”

就在现场气氛已经险恶无比，甚至可以说是一触即发时，宿舍的房门突然被推开，接着洛斯走了进来。

『姐姐大人，有没有好好道歉然后跟『仙狐小姐』和好……呢？』

只不过她在注意到房间的一边充斥着青蓝色火球，另一边堆满了半透明的蠕动液体后就整个人僵住了——这样的事情并没有发生。

“……汝这厮，突然盯着房门作甚呢？期待着不存在的援军到场吗！？”

“……不，不是……”

玲菲的话将我拉回了现实，事实上现在压根就没有任何人瞅准这个时机现身来主动缓和事态。

更准确的说，刚刚出现的『猫耳幼女』仅仅只是我的『幻觉』罢了。

『但，那个，真的只是幻觉……吗？』

难道不是自己在潜意识里期待着『事情会这么发展』？

期待着洛斯，又或者是不在这里的某人突然现身阻止状况恶化。

也就是说，其实我并不想和面前的这只妖狐少女吵架吧？

『啊，想明白之后才发现自己又做了错误的选择啊……』

“喂！汝干嘛突然把头低下了？干嘛突然不说话了？”

没有回答妖狐少女的质问，也没有趁她不注意突然袭击，我仅仅只是挥手将召唤出的史莱姆触手全部收回了异空间内。

之前被洛斯帮了一把的时候有被提醒过吧，自己总是容易『突然暴走』什么的，看来这次也犯了相同的错误呢。

“拿爱薇儿的事情威胁你，是我不对……”

没能避免犯错虽然挺可惜的，但现在的话，我应该有好好的依靠自己的努力爬起来了吧——至少我希望自己爬起来了。

“……哈，哈啊？什么鬼？汝，汝的态度怎么突然来了个一百八十度的大转弯呐！？”

“没什么……只是觉得，自己不该强求你原谅我……”

“什，什么嘛？突然变得这么大彻大悟一点都不像汝了，好恶心哦！”

“呜——！”

这，这只死狐狸说话真的有够难听诶！我明明都决定主动做出让步了她却得理不饶人了！？

难，难不成面对这种家伙我就不该示弱的吗！？

正当我想着要不要干脆再把史莱姆触手召唤出来把对方戳个透心凉的时候，玲菲突然拍了拍自己的脸颊。

“汝，汝都这么说了妾身还摆架子的话不就显得妾身很没格调了嘛……而，而且妾身也想过了，如果就这么失去汝这个盟友的话，这个宿舍的局势就会变成三对一了，那样对妾身太不利了！”

“……诶？”

“诶什么诶啊！妾，妾身的意思是准许汝在妾身有危险的时候帮妾身一把啦，这不就是汝所期望的吗！？”

“不，那个……我期望的是重新成为『朋友』啦……”

我如果有好心到能对任何有困难的人都不计回报的给与援助的话，那才不会沦落到要和这家伙做朋友的地步好吗！

“……咕！那汝得先保证不会再做出像之前一样背叛妾身的举动来才行呢，不然免谈！”

“……意思是不背叛的话就算朋友吗？”

“差不多就是这个意思……啊不对！妾身总觉得被汝偷换概念了！”

“也没差啊，反正我们就是在互相利用~”

“汝……说得也有道理呢……”

稍作思考后，玲菲同意了我的说法。

“那，我们现在算是和好了吗？”

“应该算是吧……不过汝可别指望妾身还让汝触碰尾巴哦，妾身暂时是不会那么信任汝的！”

“啊这个大可放心，我又不是那个绒毛控，对你的尾巴一点兴趣也没有~”

“……！汝，汝这厮！妖狐一族让外人触碰尾巴可是天大的荣誉呐，汝居然敢说没兴趣！？”

“你那所谓的荣誉对我来说又没用！别把尾巴塞过来啦！”

结果直到另外两人回到宿舍，我们都还在那里闹腾——不过这应该算是『关系比较好的闹腾』了吧？

第三卷20——出发，前进

“爱薇儿亲！太谢谢你了！”

“听见啦听见啦！请别再重复了！”

“爱薇儿亲真的是个大好人诶！”

“不用谢！所以拜托你把手放开好吗！？”

主人大人特别嘱咐过哦，如果被人帮忙了就要好好谢谢对方才行，因此还不能让爱薇儿逃跑啦——结果变得不耐烦的她直接把我给推开了……

“姆~爱薇儿亲明明很喜欢抱着美少女的，结果反过来被美少女抱住却会害羞呢~”

“滚！要抱也要看时间地点场合好不好！已经从宿舍抱到学院门口再抱到大马路上了还不够哦？你不嫌累我都累啊！”

“唔……虽然嘴上这么说，但爱薇儿亲还是愿意牵着我的手诶~”

“这不是你自己要求的？说要好像你妹妹带你上街那样？”

“是，是啊……啊哈，啊哈哈哈哈……”

突然被这么指出来好像有点丢人诶，但之前确实辛苦洛斯了。

“所以我只是在履行约定而已，别会错意了！”

“啊这——”

听起来像极了傲娇的发言，可是总觉得爱薇儿亲是真心这么想的呢。

“顺便一提，亚玄知同学，我的经验告诉我。”

“嗯？”

“不管人长得多可爱多漂亮，自称『美少女』开始的那一刻就已经出局了哦。”

“咕唔——！”

出，出局什么的才不会啦！我，我可是天才魅魔莉莉丝诶……那些不肯认同我魅力的家伙肯定只是眼光不够而已！

眼光不够啊听见没有！

“还有一件事。”

“嗯嗯？”

“真的这样就可以了吗？”

爱薇儿回过头来看向我这边，眼中已经没有了刚才打闹时的轻浮。

“呃，你是指什么……？”

“别装傻，当然是指带你去那家店的事情啊。”

“？？？对啊！说好了要带我去那家店的，可不准反悔！”

“……谁要反悔了……多大点事至于吗……”

看着她明显变得不耐烦的模样，一个糟糕的预感突然闪过了我的脑海。

“不对不对不对！爱薇儿亲！”

“嗯？”

“去那家店忙完后你还得好好带我回学院才行！”

“……”

“喂！露出无语的表情是怎样啦！要这样的，得陪我回学院！”

“…………”

“你应该不会做出把我一个人留在城里然后自己偷偷溜走的那种很过分的事情吧！亲口告诉我你不会这样哦！”

“不会啦！哎哟喂真的是烦死了！果然从一开始我就不该纠结这种问题的！”

“？？？”

爱薇儿还说我经常讲一些其他人听不懂的话呢，结果自己也没好到哪里去嘛……我刚刚就完全没听懂她在讲啥哦！

但不管脸上有多气鼓鼓，她也还是有像说好的那样拉着我的手走呢，果然只是刀子嘴豆腐心诶。

“就在刚刚我突然觉得有人在背地里说我坏话……亚玄知你有没有这种感觉？”

“当，当然没有啊！再说了也不是坏话而是好话呀……”

“……诶，好话吗……”

听完我的辩解后，她歪了歪脑袋，却没再说什么。

原还以为会吐槽一句『果然是你在说啊！』接着进入开掐模式呢。

但这样也好，毕竟接下来还得烦劳爱薇儿把我好好带到——

“亚玄知啊……”

『目的地』三个字还没想出来呢，走在前面的她突然又朝我搭话了。

“呃——怎么？”

“没怎么啦，只是想告诉你，我们快到了而已。”

“诶诶？已经到了？”

“啊还差一点，你不是拿着地图吗？诺，我们现在在这里。”

接过我递给她的《隆德兰景点一览表》后，爱薇儿用手指向了上面画着的其中一个道路标志，然后又指了指前面不远处的路牌。

“『学院东路』……诶？这不还在学院附近吗？？？”

“那当然，你以为我们走了很远？”

“唔……其实感觉挺久的来着？”

“是的，如果不是路上某人除了整天抱过来就是非要跟我打闹，那早到了。”

“呃——”

她说得太有道理，我无言以对。

“嘛，其实也没什么关系啦，既然答应了要带你过来，我肯定会说到做到的。”

“啊哈，啊哈哈哈……”

“反正也快到了，如果你比较急的话我们就走快点，不急的话慢慢来也行。”

“急倒是不急。我看看哦……确实，已经到了画着红叉标记的左边了，老实说比我想象的还要近诶……”

“所以我一开始就说啦，送你过来很容易的。”

她叹了口气，似乎在表达之前被怀疑时的不满。

“现在我们只要沿着这条路往前走，然后在前面的路口右转再右转，接着再走个一小会差不多就该到咯~”

“过马路右转再右转……咦？那不就是调头？仔细看看地图，好像那个红叉的位置就在右手边这栋建筑物的另一侧吧？

“差不多，太偏的话只能说明是记号画得有问题了。”

“主人大人画的记号才不可能有——啊……”

话说到一半我才想起来，自己似乎从来没和爱薇儿提起过主人大人的事，刚刚的说法要是引发了她的误会就不好了……

“那，那个！所，所谓的主人大人只是一种称呼啦，对！一，一种爱称！”

“……”

“不，不是你想象的那样哦！我，我不是那个什么……呃……”

“你在那里着急个什么劲……”

跟陷入慌乱的我相反，她脸上的表情并没有出现多少起伏，似乎对这件事并不怎么感兴趣。

“那，那个……你不觉得很惊讶吗？我，我姑且还是算个代理领主的……叫，叫主人大人什么的……”

“这有什么好惊讶的——虽然想这么说，但准确点来讲应该是『我早就惊讶过了』啦……唉……”

“哈……？”

“我的意思是，我早就知道你和你那个『主人大人』关系超级亲密啦！”

这不耐烦的表情我刚刚见过啊，明明才见过结果现在又见到了！

“其他人有没听见我不清楚，但说真的刚住进宿舍的那几个晚上你可没少讲类似『主人大人，那里不行~~~』，『主人大人，再，再多疼——”

“停停停停停停停停停！！！STOP！！！！！”

这，这家伙怎么会知道那么羞耻的事情啦，我，我当时有搞得那么大声吗……？

“在说你讲梦话啊！托你的福我还不得不请家里人给我送了对耳塞呢！”

“对，对……对不起……我，对不起……”

“哎哟，现在还道歉干嘛，反正我后来也就当做你在打呼噜而已了……”

“这跟呼噜还是有区……不，抱歉，没区别，你说的很对……”

她的眼神太有魄力，以至于我不得不中途改口了。

“总之你那个『主人大人』早就不是秘密啦，所以就算你说漏嘴我也不会惊讶。”

“好豁达哦，爱薇儿亲你好豁达哦！”

“……讲道理，至少你不用担心我像某个自称美少女的家伙那样，隔天就把这件事拿出去大肆宣传呢……”

“对不起啦！！！是我不好！！！对不起！！！”

尽管大声的道歉引来了周围路人的注意，但现在不是在意那些的时候，老实说我再次意识到了自己当时的行为有多么深的伤害了她。

“好啦好啦，别在这种地方做这种事了，赔罪礼我已经充分收到了，而且之前不也已经原谅你了吗？”

“是，是这样没错……多谢……”

“嘛，过去的就让它过去啦，现在其实我更在意的是另一件事。”

“……？”

爱薇儿说完便开始盯着我看，我脸上是有什么东西吗……？

“其实我不知道该不该说出来……”

“？？？”

“我可能还发现了你的另一个秘密诶……”

“……诶？”

另，另一个秘密？我在女子会上好像只告诉了她们自己是『异世界人』来着，如果再除掉主人大人的事的话……最后一个秘密好像是……

“不，不是你想象的那样，这……不是……我，我不是……”

“不是什么？亚玄知你这家伙，很明显是社恐诶……”

“……诶？社，社恐……？”

不是在说我是魔族的事情吗？不对等下，社恐好像也不是什么很好的评价……？

“还装什么傻，从一路上你的行为来看不是社恐还能是啥？”

“呃……”

“先不谈这么近的距离都不敢自己一个人去，一遇到人群你就死死的抓着我的手不放，被人稍微碰到了马上就把身体靠过来——”

“呜哇啊啊啊！！！爱，爱薇儿亲！我，我才没有这么……！”

就，就算要曝光也小声点嘛，万一被其他人听见了我多尴尬……

“没有吗？”

“没，没有的！我，我其实还是有点社交能力啦，遇，遇见人多的情况也不至于很，很害怕的……”

“嗯……也是，穿过这栋建筑物内部的商会，对面应该就是你要去的地方了，接下来就麻烦你自己走吧~”

“诶……诶！？？！？！”

看见爱薇儿一幅打算折返的模样我慌了神，结果最终还是通过不断抱着求（烦）情（她）使得她选择了另一条人比较少的路带我抵达了目的地。

真是可喜可贺，可喜可贺……啊哈哈哈……

第三卷21——other sdie， 关于我的奇怪舍友2

爱薇儿视角

“到了到了，爱薇儿亲~就是这里了！”

“嗯，你确定？”

在王都做生意的人，其中有不少都把店铺开在了学院的附近，特别是那几条主干道，用你们世界的话来形容大概就是『商业街』了吧。

问题是我好像没发觉此处的店铺和附近的有什么不同，低头仔细看看地图的话还会注意到上面的红叉画得有点大过头，把附近的其他建筑物都给覆盖住了。

“确定啦！爱薇儿亲！我很确定！”

“既然你都这么说了……哦还有，能不能别在我名字后头加『亲』了？直接叫我爱薇儿就行……感觉怪怪的。”

“唔，那个……加『亲』可是关系好的证明！至少，我认为在这个宿舍里，只有爱薇儿配得上这个后缀哦！”

“……诶？”

这家伙是不是把『好说话』跟『关系好』弄混啦？还是说因为她一哭我就由着她所以觉得我们之间关系还不错？

不对不对，现在要冷静，都已经收到诚意充足的赔罪礼了不是吗，这里就别再追究那些细枝末节，过去的事就让它过去……嗯……

“果然主人大人说得没错，只要我到了附近就一定能注意到的！”

我还在跟心中的窝火做斗争呢，亚玄知倒是先兴奋起来了，真受不了。

“爱薇儿亲爱薇儿亲~看那边！那个招牌！”

“啊？什么？”

虽然不太想理睬，但我最终还是决定顺着她手指的方向看了过去，确实有块招牌挂在了其中一家店铺的门面上。

不，没有哪家店铺不挂招牌的吧，就算挂了招牌也不是什么新鲜事——

“咦？奇怪，上面写了什么？”

第一眼扫过去的时候以为已经弄明白了，但认真读一下却发现完全无法理解里头的内容，甚至再仔细观察后才意识到上面每个字都和自己熟知的造型有微妙的区别。

“爱薇儿亲没看懂对不对？”

“嗯……”

“嘿嘿，我就能看得懂！”

如果有人不知道什么叫做『嘚瑟』的话，现在立刻去看站我身后的那位，你马上就能明白了。

“啊！爱，爱薇儿亲……我，我不是在笑爱薇儿亲啦，只是那上面写的是我原来世界的一种文字……叫『小篆』。”

“从未听过的词汇，看来确实是异世界的文字呢。”

“怎么说呢，其实『小篆』跟这个世界……跟罗德里克王国所使用的文字，『简体字』算是亲戚关系啦。”

“亲戚关系……？”

“打个比方，『简体字』算是『元素魔法』中的『火』元素的话，那『小篆』大概算是『光』与『暗』混合之后的『影』。”

“等下，这差得有点远吧？”

光和暗本身就够偏门了，还来个光暗混合产物，这真的能扯得上关系吗？

“嘛……毕竟『小篆』在那边的世界，也只有我曾经居住过的那个国家的十分久远的过去才在用啦。”

“那你居然还能读得出来，确实可以嘚瑟诶……”

“只是碰巧见过类似的，碰巧……顺便一提，那个国家现在主要在使用文字的也是『简体字』哦。”

“吼？”

“更进一步的说，那个国家主要所使用的语言也是『普通话』呢，所以当我来到这边的世界后，发现两边使用的语言和文字居然都相通时，别提有多惊讶了！”

『有什么好惊讶的？』大概是见我露出了这样的表情后，亚玄知补充到。

“当然会惊讶啊！要知道那边的世界首先光是国家就有上百个之多，然后不同的国家主要流通的语言和文字也各不相同，更要命的是有些国家甚至内部都流通着相当多不同的语言和文字呢！”

“呃，意思是？”

“举个极端点的例子，在那边的世界，你现在走到街对面去，可能街上的路牌就看不懂了，路上行人说什么你也听不懂了。”

“噗！？咳咳咳——什么鬼？这么麻烦的吗！？”

老实说这要怎么生活啊？跨个地儿就无法沟通什么的也太扯淡了吧？

“所以大家都得学习各种各样的语言和文字啦，为了交流。”

“那还不如统一使用一种吧？方便你方便我方便大家……”

“你这话简直对得不能再对了，赶紧的逆向穿越到我那个世界跟所有人说去！”

啊，这家伙的表情是认真的，看来他对需要学习不同的语言和文字这件事怨念不是一般的深呢。

“总而言之，爱薇儿亲，你现在知道我为什么当时会惊讶了吧？”

“好像能理解了呢……如果原本的世界就存在数不清种类的语言文字的话，去到别的世界认为会产生沟通障碍也情有可原？”

“就是这样没错！”

其实我还是不太能理解那样的感觉，果然没经历过想要设身处地的去思考很难。

“但话又说回来了，到底是为什么呢？”

“啊？”

“爱薇儿亲不觉得奇怪吗？两个不同世界的国家，居然在使用同一种语言和文字什么的，说是巧合也太……”

“我觉得不是巧合哦，『开国国王罗德里克在统一卡纳大陆后，将语言文字一并统一了』——我记得他也是『异世界人』吧，说不定跟你是老乡？”

“是有这个可能性哦！如果真这样那他文化输出做得有点厉害啊！下次见面的时候得好好夸夸他！”

“『见面』？”

好像听见了什么不能忽视的词汇了。

“啊啊啊啊啊——！！！不不不，不是见面！是，是祭拜啦！祭拜！爱薇儿亲听错了啦！才，才不是见面啦！啊哈哈哈哈……”

嘛，就算我真的听错了你这么慌张的解释也把想隐瞒的东西暴露了好不好？不过既然她不想我去深究那我自然应该——

“那就祭拜吧，到时候别忘了带贡品什么的呢。”

“……啊!嗯，我……我会记得的……谢，谢谢……”

“不用谢啦，你也该去忙你的事了吧。”

感觉我们闲聊得挺久了，虽说亚玄知认为这件事不急，但一直让对方干等下去稍微有点过意不去呢。

“呃，对哦，我差点都忘了！这就……啊，还有一件事……”

“怎么？”

“就是那个招牌上的字啦，翻译成爱薇儿亲能听懂的『普通话』的话，叫『天上人间』哦。”

“噢噢，好的，我知道了。”

一边这么回答，我一边看着她走向那家挂有奇特招牌的店铺，自己则留在了原地，等那家伙办完事出来汇合再返回学院宿舍……

才怪啦！再怎么闲得无聊也不可能干杵着吧，难得都出来一趟了还是应该在这一带好好逛逛的！

“毕竟这附近可是藏宝洞啊……”

可能有人会好奇，为什么像我这种逛遍了王都中心更繁华地段商业街的大小姐会对学院附近的些小店铺感兴趣，原因其实很简单——这里有质量更高的商品嘛。

当然不是指平均水平更高，『藏宝洞』的意思是有些店铺偶尔的，会卖出一些质量超常的精品哦。

爹地告诉我，这是因为那些看似普通，甚至简陋的店铺，说不定里面坐着掌柜的就是个曾经知名的手工匠人呢——而他们似乎又抱有『自己的商品必须交付给合适的人来使用』的理念，因此运气好的家伙说不定就能在里头捡到宝贝。

“运气好……吗？”

老实说，我突然有点想要放弃的念头了，毕竟大家有目共睹，我最近运气是真的不咋地，虽然也有类似『物极必反』的说法，但感觉不太适用于现在的自己呢。

“可是爹地说，人要乐观，要向前看，不能总是被过去发生的事束缚，所以……”

果然还是趁这个机会去逛逛吧——刚这么想的时候

『盯——————』

背后传来了一股超级令人在意的视线。

『哒哒哒————』

还有超级令人在意的声音。

『挥挥挥挥挥——』

以及疯狂的肢体语言。

不用猜都知道是谁，于是我回过头去。

“亚玄知你这么快的吗？”

这才过去几分钟了啊你就把事情办完了？我刚做好到处逛逛的准备诶。

没想到我的问题却得到了她脑袋晃得跟拨浪鼓似的答复，然后那家伙还泪眼汪汪的看向了这边。

“等下，你该不会想告诉我自己还没进去吧？”

结果这次她轻轻的，真的是不仔细看都看不出来的轻轻的点了点头，接着眼神就飘向了远处。

“亚玄知你这么慢的吗？”

这都过去几分钟了啊你都还没开始办事？我都做好到处逛逛的准备了！

“没，没办法呀，我，我试着努力了但是做不到……”

“为什么做不到？”

“里，里头有人……”

“………………”

你不是来这跟店铺老板打招呼的吗！？里头有人你不进去是啥子情况啊！？还是说是来这里闯空门的！？

“呜呜，我，我果然还是有点怕……怕一个人进那种陌生的地方……”

“哎哟我的妈耶……说你社恐还不承认！可是刚刚聊天聊得那么起劲的时候也没看出来你哪里有交流障碍了啊？”

“呜——抱，抱歉……”

“跟我道歉有啥用哦？是要我带你进去是吧，行行行行……真的是……”

好人做到底，送佛送到西，我算是明白这句话的含义了！

“呜哇~~~爱，爱薇儿亲！不对，爱薇儿酱！太，太感谢您了！”

“别抱过来！放手！还有别再加上奇怪的后缀了听见没！不然我不帮忙了啊！”

看来只要跟这家伙在一起往往都是计划赶不上变化的呢，总之我不得不继续的再陪她待一会了。

第三卷28——天才史莱姆少……个鬼

“自摸！立直一发断平三色宝牌一，16000，逆转！这个半庄我拿下咯~”

“呜！明明都死守到最后了还是被自摸了吗……话说绝张四条？这运气也有点太那个了吧！？”

“所以妾身才说，跟这种真的有□在宠爱的家伙打根本没赢面啦！喂，说好了不准用技能哦，汝真的没用吗！？”

“要是不会被发现我还真想用的啦！你们学学它好不好，别抱怨那么多赶紧把点棒拿过来！”

““咕唔——””

如果读者中有谁在怀疑是不是打开方式错了的话……请允许我说一句『真巧诶』——因为我现在满脑子里想的也是这个。

本来吧，一个讲述我和主人大人恩恩爱爱过日子的故事里加入了所谓的『去学院』的剧情就够偏题了，现在如果再来个『麻将少女篇』未免也太过分了吧？

“还想着要跟她们几个晒上一波昨天主人大人给我买的新衣服呢……现在完全没那个心情了……”

就我站在门前的这一小会，里头就已经开始传出『哗啦哗啦』的搓麻将声，越来越不想进去了。

但继续杵在这也很傻，因此我不得不硬着头皮将房门给推开了。

“……”

进去第一眼就看见正对着门口放的那张麻将桌了，还有我的三位正坐在桌子周围洗麻将的舍友——事到如今我也懒得去吐槽了，所以径直的走向自己的床铺。

“啊，莉——亚玄知你回来啦~我们刚好打完一轮。”

可还是被叫住了，坐在门口正对面的圣女蕾蒂娅率先发现了我。

“是啊，回来了。”

“汝来得有够迟，妾身可不喜欢做等待的一方呐。”

“等啥呢，我可不打算陪你们玩……”

接着搭话的是坐在左手边的妖狐公主玲菲。

“不来吗？嘛，也没关系啦。话说你昨天请假是去干嘛了？别找『身体不舒服』的借口哦？”

而右手边的则是一如既往特别敏锐的人类大小姐爱薇儿。

“这个嘛，有点事啦……”

那么最后就是我这个天才魅魔莉莉丝酱啦，刚好四个人凑齐了一桌——个鬼！

哪里不对，虽然刚好像被绕进去了但肯定有哪里不对！

『麻将』可是种『四人运动』，而这房间里除了我之外只有『三个人』，还『少了一个』——但她们刚刚却在正常的进行『打麻将』的行为，说明『还有其他人』在这个地方！

刚刚蕾蒂娅在『对着谁』说话也证明了这点。

『问题是对方藏——呃，好像没必要猜了……』

蕾蒂娅的正对面，也就是我的前方正好放了张背对着我的椅子，怎么想那个人都只能坐在这了吧？毕竟刚刚还在打麻将嘛。

“嗷呜！？”

绕到了那张椅子的前方打算一探究竟，却没想到自己的脑袋突然就撞上了什么又大又软还十分有弹性的玩意。

瞬间的反应当然是胸部啦，不过立刻就注意到了如果真是巨乳那也应该会『陷进去』吧，所以在想着会不会是别的什么东西——然而实际结果却远不是随便想想就能想到的……

『坐』在椅子上的，是一团淡绿色的半透明的胶状物，换句话说就是：

“史，史莱姆！？”

虽然要比寄宿在我子宫内的那只『超巨型版本』小了许多，但也比《新手冒险者常见魔物图鉴》中所描述的『约篮球大小』大上一圈了。

顺便一提它现在正在专心致志的搓麻将，压根没打算理我。

“喂，谁来告诉我一下为什么这里会有只史莱姆啊！？而且它好像还在打麻将？”

“是哦，汝若指的『史君』，那它昨天就在这打了哦，而且昨天的五轮半庄它还是总分TOP1，技术了得。”

回答我的是玲菲，然而真奇怪啊，明明是在回答但我脑袋上的问号变多了。

“那啥，我问的不是它打得如何啊，我问的是『为什么会在这打麻将』！……诶等下，『昨天就』？意思你们还跟它打了一天！？”

舍友的三人点了点头，于是得到她们肯定答复的我愣住了。

不是，难道不觉得奇怪吗？史莱姆在打麻将什么的？

比起相信这种事我宁愿相信寄宿在自己体内的那玩意突然暴走伸出触手将眼前的家伙捆绑悬吊起来凌辱一番做成苗床好吗！

“……喂？你们真不觉得奇怪吗？还是说奇怪的是我？”

“亚玄知你哪里觉得奇怪了？”

“爱薇儿亲，我相信你，所以麻烦告诉我一下……”

“什么呀？”

“在这边的世界，史莱姆会打麻将很正常吗！？”

得好好确认一下了，不然我觉得自己的『常识』迟早会崩溃。

“那当然不可能吧，你是脑子进水了吗？”

结果爱薇儿亲还没回话呢，蕾蒂娅就抢答了。

“你还看不出来吗？明明是个魔物使？”

“不是，所谓『魔物使』只是设ding……不，就算是魔物使也有能做到的和做不到的事的好不好！”

“所以说，『史君』很明显不是一只普通的史莱姆啊，是一只很特殊的史莱姆。”

“真是多谢这位圣女耐心又细致的解答！”

完全没答到点子上诶，我肯定知道它很特殊啊，问题是到底要怎么个『特殊法』才能在这打麻将呢！？

“这个我们就不清楚了，昨天最先发现它的应该是玲菲吧？”（爱）

“是啦，妾身发现它的时候它好像就坐在这张麻将桌的旁边的一张椅子上，见到妾身来了不但没有逃跑反而还招呼妾身过去呢。”

这只妖狐心也真是够大的，就算是我遇到魔物也不会手软啊。

“别这样瞪着妾身啦，反正后来陆陆续续凑齐了四个人，刚好一桌了……因此不就开打了呗……？”

“………………”

所有人，包括正在向我解释的玲菲在内，此刻好像终于发现了事情有那么一点不对头，于是纷纷扭头别开了视线。

“反，反正我们也就是再普通的打麻将而已，其中什么特殊的事情都没有发生哦，也没什么大不大的吧？”

就是『没什么大不了』才是问题所在啊爱薇儿亲，要是哪天又来个什么魔物在这搞妖蛾子你还觉得『没什么大不了』那不就问题大了吗！？

“既，既然莉……亚玄知你那么在意的话，自己去问它不就好了！”

“……哈？”

“这个宿舍不就只有你是『魔物使』？而且使役的正好也是史莱姆，这种事不交给你给谁？”

“所以说那只是个……唉，不是，我再牛逼也没办法和一只未曾谋面的陌生的史莱姆交流啊！？”

真要有那种本事我现在都能去开一家贩卖魔物做宠物的店，然后再去雇一个和普通人大小差不多的蚂蚁做店员！

“没，没问题的！妾身觉得『史君』应该比较好沟通的……毕，毕竟对方甚至还会打麻将嘛！”

“意外的有说服力啊死狐狸！……行吧，既然你们都这么说了那我就试试——”

答应归答应，转头面对那团淡绿色胶状物的时候我就僵住了。

该怎么交流呢？难不成真的坐到麻将桌上跟它打上一轮？

都不用动手我都能看见自己东一局被飞的未来咯……

『没办法，就用原来那种方法吧——说是方法其实也没啥方法，直接对话……』

“你好？”

首先是打招呼——老实说我没想过它会有反应的。

但它还真就是有反应了——只见那货边伸出一只触手边左右挥动了下，我立刻明白了这是代表打招呼的『哟』。

“……是叫，『史君』？”

这回它在上下扭动身子，代表『是的』的点头。

……错不了了，它确实能和我沟通，而且是用的我和自家那只大家伙相同的方式，也就是说：

“…………喂，你该不会是，那只超巨型史莱姆的分身吧？”

轻快的点头回应，跟相当纠结的我不同，它倒是显得特别轻松。

这倒是能解释为什么这只莫名出现的家伙智力水平不低了，也能和我交流啥的，但并不能解释为什么它变成了淡绿色（因为不是淡蓝色所以我没认出来），以及解释它为什么会打麻将（我是基本不会的）。

正当我仔细思考的时候，角落里剩下的舍友三人组却在偷偷聊着类似『她居然真的在和史莱姆聊天』『这连妾身都不会去做啊』『以后要不要对她稍微好些』的话。

你们哦！这帮才和史莱姆打麻将打到嗨的家伙有啥资格说我啊！？

“话说，你是什么时候分出去的？我怎么完全没印象……呃，『前·几·天·才·分·出·去·的』？……诶？”

什么鬼？我前几天有干出需要分出史莱姆的事吗？哦，对，好像是叫了一只史莱姆来搬运东西，但那只的话最后不是选择回到我的体内了吗？

不知道是不是看见了我正在疑惑，『史君』伸出了一根触手搭到了我的肩膀上，于是我的眼前一黑……不，这不是带有敌意的动作，我很快就明白了它这么做是打算将自己的『记忆』共享给我。

第四卷17——妖狐

虽然不是『二人世界』很可惜，但这并不会影响我去补充『主人大人能量』呢，只要不出现像某只阿娜温突然冒出来打断我进度的情况……

这回的方式是从背后抱住，紧贴在主人大人身上。至于那位玲菲的母亲？关我什么事。

“这小鬼好粘汝啊……”

“啊哈哈哈，毕竟发生了各种各样的事嘛。”

“……”

前言撤回，我不管她她就跟主人大人聊起来了……这怎么可以！

所以赶紧排除掉吧，然后创造出真正只属于我和主人大人的『二人世界』！

可话说回来……对方再怎么说也是玲菲的母亲，属于『长辈』，我肯定是不能直呼其名的，得加个『称谓』才行。

问题是该加什么嘛？『小姐』？她才没那么年轻！？『老太婆』的话，感觉主人大人又会说我『没礼貌』啊……

思来想去，果然还是：

“玲伊婆婆！”

“婆，婆婆！？吾有那么显老吗！？”

“显老倒不至于，只是能闻到一点飘过来的老人臭……”

尤其是在登场，以及变身时产生的那些白烟，虽然主人大人似乎不怎么在意，但我是觉得那玩意刺鼻得不行。

“呜嘎！？怎，怎么可能！？吾都还没到三百岁，才两百出头呢！哪怕换算成人类的标准都还正值妙龄诶！”

其实我并不清楚其他种族的年龄标准，但从她边说边在身上闻来闻去的举动来看，就知道那家伙其实也没底了。

“明明什么味道都没有诶！鲁威尔！汝怎么教育小孩的！？她怎么一点礼貌都不懂！？”

嗯，这就是『大人的阴暗面』啊……自己说不过我就要找主人大人来说我两句是不是……

“咳咳！莉，莉莉丝……你，你确实不应该喊她做『婆婆』呢。”

“……主，主人大人……”

“连我都只喊她做『阿姨』的，你喊个『大妈』就差不多了。”

“……原来如此！我懂了！玲伊大妈！”

哈哈哈！我就知道主人大人肯定是站在自己这边的啦~像主人大人会偏向那只狐狸而对我说教的想法我是一丝一毫都没有过哦~

那刚刚的沉默是怎么回事？只是你们的错觉啦，错觉！我对主人大人的信任可是发自内心的呢！

“莉莉丝你在那得意什么……”

“我感觉自己和主人大人间的亲密程度又上升了！今晚主人大人哪怕再怎么粗暴我应该也受得了！”

“别说得好像我平时也很粗暴好不好？而且每次按你的要求去做了，到时候哭天喊地的不还是你？”

“唔——”

那，那只是因为身体跟不上思想的等级，要怪就怪我的小穴太杂鱼吧！

“gereeee——”

就在这时，突然传来的低沉嘶吼声将我的注意力拉了过去，我这才发现那只巨大的白毛狐狸正瞪着这边。

“汝等……在那一唱一和的损吾也就算了，居然还要秀恩爱给吾看吗！？”

“……秀恩爱又怎么样，你不想看可以不看的啊？”

再说了，这还远没达到秀恩爱的等级呢，顶多也就只是跟主人大人普普通通的日常互动而已。

“主~人~大~人~，我要亲亲~我们亲一个给她看看，让那个大妈知道什么叫真正的『秀恩爱』！”

闭上眼睛抬起头，等待着主人大人的回应，然而。

“不，还是算了吧，继续做下去有点不太好……”

“诶！？主，主人大人！？”

“不是不想跟你亲，主要是你先看看那。”

顺着主人大人的指示转过头——然后我就被眼前的景象吓了一跳。

只见一个巨大的白色生物正四处打滚，边滚还边发出着奇怪的呜咽声……这还不算完，由于它越是打滚地上的泥土和杂草就越往上沾，结果不一会就变得不可名状起来……

“那家伙其实对这种东西的抗性挺差的来着，被塞点狗粮的话基本上都会变成这幅德行。”

“……”

看来这个世界的『妖狐』和那群婊子精灵们差不多，不能用常理来衡量啊。

“嗯？等下……不对呀？玲伊大妈都生下玲菲了，怎么说都得有个家庭了吧？那为什么还会对这种东西毫无抵抗力呢？”

“要想知道这个就得来聊聊妖狐一族的『习性』咯。”

主人大人边回答边叹了口气。

“习性……？”

“嗯，就好像『魅魔』会因为性欲而去袭击——”

“主主主主人大人！！！在在在在说什么呢！？我，我才没有因为性欲而去袭击其他人好不好！最，最多也就是想要袭击主人大人而已！！！”

“首先，我这里指的是『莉莉丝』。其次，你也没好到哪里去啊。”

“咕唔——！？”

总，总觉得好像被骂了一顿……我，我明明没有满脑子都想着跟主人大人爱爱啦……应该不算特别淫荡才对啊……要计算比例的话，顶多也就8,85%多一点吧……顶多哦！

“你还听不听了？就好像魅魔会因为性欲而『袭击』其他种族那样，妖狐一族也会做出类似的行为。”

“……她们也经常欲求不满？”

“不，那倒不是。从统计数据来看，比起欲求不满，她们这么做的原因更多的应该是为了『找乐子』。”

“……哈？”

总觉得听见了一些让人无法忽视的缘由哦……

“从哪里开始说比较好呢？首先，遭遇妖狐一族的『袭击』而产生的受害者群体中，有九成以上都是已经『结成一对』的两人组。”

“诶——！？”

好，好恶劣！恶劣得让我想着干脆直接拔出镰刀『为民除害』得了！

事不宜迟，赶紧的——

“先不用那么生气，听我把话讲完。这确实让人觉得她们很过分，但进一步的调查显示：那些受害者群体，基本都是些相互之间的『羁绊』产生了裂痕的家伙——而妖狐一族只不过是『乘虚而入』罢了。”

“呃……”

“实际上她们并不会对那些处于热恋中的人下手哦，原因你也看见了……连一族之长都对所谓的『戚戚我我』没什么抵抗力呢。”

“就，就算是这样……”

哪怕那些人之间有闹矛盾，横插一脚也还是有点……！

“没错，我当时也觉得她们做的事非常过分。但事情到这还没完，你要不要继续听下去？”

“原来还有后续的哦！？”

“当然有。之后的研究表明，她们真正喜欢的，其实也不是破坏所谓的『羁绊』，而是『从第三者一步步上位到正宫』的过程……”

“……这真是我见过的最扭曲的爱好了……”

话说这叫我以后要怎么对待玲菲啊？处处提防着她吗？

“可从最终的结果来看，这反而是件好事呢。”

“不，不是……主人大人，这要怎么看才会是件好事的？”

如果说要开玩笑的话，也至少换个话题比较好吧……

“真的是好事哦。因为妖狐一族喜欢的只是『上位的过程』，而不是『结果』，再加上她们本身就对『真实的恋爱情感』毫无抵抗力，这两者结合在一起，使得那些家伙一旦成为『正宫』的话——”

“成为『正宫』的话……”

“她们就会厌倦加难受咯。基本上用不了多久就会主动离开呢。”

“………………”

我该说什么呢？我什么也说不了，毕竟人家种族习性就那样吧……

“不……等下，哪怕她们主动离开了，这顶多也就是『爽完就走』吧？哪里算是『好事』了，主人大人？？？”

“确实是好事啊。你想想，那些因为被妖狐一族『乘虚而入』而遭拆散的两人，除非感情完全破裂了，否则多多少少还是会『后悔』的对不对？同时基本上就是在这个时间点，得手的妖狐一族已经主动退场，那么被再度留下的两人自然而然的就……”

主人大人刻意的停顿应该是想让我接话吧，但老实说我并不想相信自己推导出的结论。

“……别跟我说真的能破镜重圆哦？”

“实际上这种情况所占的比例还蛮高的啦。而且经过了一番波折后，往往两人的感情反而会变得更加牢固呢~”

『那是他们心大』——我有点想这么驳斥主人大人……至少如果是我的话，还是坚信『从一开始就别出问题』更加好！万一圆不回来了怎么办！？

“嘛，总之就是这么一回事。现在回忆了一番后，我好像也能明白为什么当初上头下达的命令是『驱逐』她们，而不是『歼灭』了。”

说着主人大人便笑了起来，可惜我就没法放得这么开咯，各种方面都是。

“汝等，还没聊完嘛？居然把吾晾在一边那么久，胆子不小啊。”

正当我因为主人大人的解说而有些心塞的时候，那只巨型白毛狐狸又来搭话了——看来是已经从爪子捂脸到处滚的异常状态中解放了诶。

但我现在只想回她一句：

“不是，你怎么还在啊……？”

第四卷25——想太多

『莉莉丝，我爱你哦。』

『……诶？诶——！！？主人大人！？』

『爱到想马上把你拥入怀中狂吻一番的程度哦。』

『哇！？不是！这，这也太突然——呃？手什么时候被抓住了！？』

虽然根本不明所以，但主人大人都这么主动了我哪有不回应的道理？

于是干脆的放松身体，任由主人大人将我抱紧，同时闭上眼睛，静静的等待幸福的降临。

『……？』

可等了好一会，嘴唇都没有被触碰的感觉，更别提舌头伸入纠缠什么的啦。

大感疑惑的我不由得睁开双眼，却发现面前的根本不是主人大人，而是只正恶狠狠瞪着我的白毛狐狸。

“唔——！”

反射性的一拳挥过去，然后我就醒了——而梦中假扮我的主人大人的那头白毛狐狸自然也消失得无影无踪。

“……都第几回了？我好像应对这种情况也越来越熟练了……”

不，这可不是什么值得得意的事啊，熟练了就代表做噩梦做得多！能不做还是别做（噩梦）的好！

但既然做了也就表示……

“早啊，莉莉丝。醒了吗。”

“……醒了，主人大人。早上好……”

拖着睡眼惺忪的身体下了楼，回应主人大人的招呼后，我径直走向玄关。

“早。嗯？要出门了？”

“不，主人大人。我只是去确认一件事。”

来到了宅邸的大门前，一把将其推开。

左看看右看看，接着上看看下看看，最后旋转360°全方位无死角的看。

“嗯……没有？真的没有吗……？没有就没有吧，没有更加好……”

还以为会像某只猫耳幼女一样再冒出一只狐耳萝莉来的，幸运的是那只是个单纯的『噩梦』而不是『预知梦』。

总算松了口气，于是我关上大门返回了客厅，正巧见到主人大人坐在沙发上。

……那该做什么大家很清楚了吧？对，迅速走到主人大人身边，一屁股坐下去，再往侧边一倒！

是时候开始享用『主人大人的膝枕』啦！

“……真是有够行云流水的哈。”

“因为是在家里嘛～主人大人～～～放松一些也很正……嗯？家里？”

慌忙抬头看向四周，我这发现自己不知何时已经回到家了！

难怪会一直觉得『少了什么剧情』啊……原来我直接从『还跟主人大人在学院里头逛』跳到了这！

“不是，你才注意到吗？”

“呃，抱歉……主人大人……我是才注意到……”

因为之前关注的点就不在这上面啦，以至于从房间里出来，下楼，开门，再回客厅的一连串行为都没让人觉得有什么问题。

“我还以为你刚刚是准备去上学呢。”

“上学什么的……嗯？上学？”

尽管现在才提有些迟了，但外面确实是『白天』诶。再加上主人大人刚刚打招呼时用的是『早啊』这种代表是早晨的问候语……也就是说……？

“现，现在几点了！主人大人！？”

“我看看。哦，已经7点40啦，快8点了呢。”

“这不是马上就要迟到了吗！？”

换做平日里我哪会这么紧张……问题现在是在主人大人面前，肯定要表现得自己更加像个『好学生』啊！所以赶紧爬起来去上学咯！

想是这么想的……

“……奇，奇怪！？怎么完全起不来！”

但实际行动后才发现，自己的身体早就被名为『主人大人的膝枕』的旋涡给牢牢吸附住了，哪里还逃得掉哦……

无奈之下，我只得哭着向主人大人求助了。

“呜呜——主，主人大人～～～帮帮我！『膝枕』的魔力太可怕了……我，我一个人对抗不了……”

“对抗不了就别对抗呗，继续躺着不也挺好的？”

“咕唔！好，好是挺好的……但是——”

『这么下去肯定会迟到』在说出这句话之前，我感觉自己再度陷入了强烈的『违和』之中。

连我都注意到了『要迟到』的这件事，主人大人可能会不注意到吗？

正常情况下都不需要我请求，早该把我轰起来甚至推出门外了吧！哪还会像这样叫我继续享受『膝枕』呢！？

也，也就是说……这是类似『试炼』之类的东西咯？主人大人是想看我能不能通过自己的力量来跨越这个窘境？

“唔噢噢噢噢——！！！”

既然知道了主人大人的用意，那我肯定不能输给诱惑啦！赶紧集中全部的意志力，一鼓作气的从这个『膝枕陷阱』中逃脱！

一毫米，又是一毫米……！尽管依靠自己的信念让后脑勺离开主人大人的大腿超级难受，但只要做到了最初的一步，剩下的事就能顺其自然的完成了！

可就在我以为自己即将成功的前一刻，头突然被摸了！

不，我不是说主人大人的『摸摸头』不好……问题是这种关键时刻，一丁点的外力就会摧毁我的决心啦！更何况这还是主人大人的『摸摸头』……！

这直接使得我的身体彻底放弃了抵抗，再也没法从这份『温暖』中离开了。

“呜哇——讨厌！哪，哪有这样的嘛！犯规啦主人大人！这，这才不是『摸摸头』，根本就是『摸头杀』啊！！！”

“哈？什么犯规了？然后『摸头杀』又是什么东西？”

“姆——！主人大人还在那装傻！就算是主人大人我也会生气的哦！不仅插手『试炼』，还突然提高难度什么的……！”

“等下，从刚刚开始我就没听懂莉莉丝你在说什么了哦？能不能稍微跟我解释一下？”

主人大人居然真的露出了满脸疑惑的表情……是打算装傻装到底了……？好吧，我这就将自己看穿的事实全说出来，让主人大人哑口无言！

一番解释后……

“不对！什么『试炼』啊喂？我从来没给过你这样的东西好不好。”

得到的却是主人大人斩钉截铁的否认。

“……诶？……可，可是主人大人，您，您先提一句『准备去上学』了，然后又说『已经7点40啦，快8点了』（8点是迟到门限）……难道不都是在暗示我，抓紧时间出门吗？”

主人大人陷入了沉默，很快又叹了口气。

“首先，我说的是『以为你要准备去上学』，因为我看见你一起来就往门口那边走。其次，是你问我『现在几点了』，我才看了眼后告诉你时间的！”

“……咕唔！虽，虽然确实可以这么说！但，但如果不是主人大人一开始提到『去上学』的话……”

“你知道我为什么会提嘛？因为我没想到你原来那么爱上学！”

这回轮到我愣住了，『爱上学』？主人大人你在说什么？这种事怎么可能会用来形容我？

“不是爱上学的话你干嘛周末往学院跑啊？连我当时都没那么努力诶……”

“原来主人大人也没努力到那种——嗯？周末……？”

稍微回忆了一下，周一开幕式，周二到周三海选，周四主人大人到了学院，周五，也就是昨天，发生了一堆事，晚上我和主人大人准备回家……

“……今天是周六？”

“对啊，不然你以为呢？”

“…………，………，～～～！！！”

我了个大擦！都几岁的人啦还会犯这种分不清工作日和周末的错误！

弄错了也就算了，还在那自顾自的以为主人大人给了我『试炼』，甚至怀疑主人大人在『装傻』在主人大人面前拼命解释了一大堆……明明自己才是最蠢的那个嘛！

“看见你在那拼命的仰着头，我还以为你和平时一样想我摸一摸呢，谁知道你在想的这种事……”

“对，对不起！主人大人！对不起！我错了！真的错了！错得很离谱！所，所以请别再说了……请换成摸头，很用力的摸！不，不然我会因为过于羞耻想要去磕地板的！”

最好是能磕出个洞啊，好让自己能钻进去呜啊啊啊啊啊！

也就得亏主人大人同意了我的请求，继续不辞辛苦的让我在享受膝枕的同时一直摸着我的脑袋，不然自己这份尴尬劲没个一天肯定缓不过来……

“哈啊——爽——！”

“能不能别露出那么不雅观的表情，至少别大清早的就这样。”

“可是主人大人，如果现在摸下半身，我会立刻高潮的哦？”

都敏感到这种地步了，想忍住也不容易哦～

“好，那摸头停了吧。”

“对不起主人大人，我错了！保证不会再露出那种表情，所以请继续……”

强行憋住不露出阿黑颜的同时，我继续享受着败给主人大人的『膝枕』与『摸头杀』的联合攻势下的那种快感，而且是那种爽到希望这种幸福的时光一辈子都持续下去的程度哦……！

但要让幸福永恒，还得先清除掉内心里的疙瘩，换句话说就是弄明白『昨天晚上到底发生了什么』。

“我怎么就记不起来去给玲菲送东西后遇到了啥啊？”

常言道，『言多必失』，只是这么随口一提。

“哎我想起来了，差点忘了跟你讲这事！”

主人大人脸色立刻阴沉了一大截。

“你看看你，又给我惹了这样的麻烦。”

……诶？？？